{"id":1,"text":"Casper Tengstedt kan se frem til yderligere konkurrence på angriberpositionen sæsonen ud. For to uger siden kunne Benfica bekræfte, at man havde hentet Marcos Leandro til klubben fra Santos. Lørdag aften meddeler danskerens klub, at man har hentet en forstærkning til angrebspositionen i Argentina. Der er tale om argentinske Benjamin Rollheiser, som skifter fra Estudiantes i hjemlandet. I første omgang kommer den venstrebenede angriber til klubben på en lejeaftale, men det fremgår af nyheden, at der er en obligatorisk købsoption med i aftalen. Benfica råder foruden Benjamin Rollheiser over Casper Tengstedt, Petar Musa, Arthur Cabral og altså nytilkomne Marcos Leonardo.","label":[[0,16,"PER"],[114,121,"ORG"],[152,166,"PER"],[183,189,"ORG"],[288,297,"LOC"],[326,345,"PER"],[363,374,"ORG"],[549,556,"ORG"],[571,590,"PER"],[596,612,"PER"],[614,624,"PER"],[626,639,"PER"],[660,675,"PER"]],"Comments":[]}
{"id":2,"text":"Emiliano Marcondes forlader Bournemouth til fordel for et lejeophold i Hibernian. Det bekræfter begge klubber mandag aften. Hibernian oplyser på sin hjemmeside, at lejeaftalen løber til slutningen af indeværende sæson. Den skotske klubs cheftræner Nick Montgomery jubler over tilgangen af den danske offensivspiller, der for nylig er vendt tilbage fra en drilsk fodskade. - Emiliano er en topspiller, som kommer til at give noget ekstra kvalitet til vores hold. - En spiller med hans kvaliteter vil altid have meget interesse, men efter flere samtaler samt et kig på vores spillestil har han virkelig købt ind på vores projekt og den måde, han kan hjælpe os i næste del af sæsonen, siger Hibernian-træneren. 28-årige Marcondes' Bournemouth-kontrakt udløber til sommer.","label":[[0,18,"PER"],[28,39,"ORG"],[71,80,"ORG"],[124,133,"ORG"],[248,263,"PER"],[374,382,"PER"],[688,697,"ORG"],[717,726,"PER"],[728,739,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":3,"text":"Det blev til 18 kampe i Blackburn-trøjen for James Hills vedkommende. Den engelske midtstopper har nemlig fået ophævet sin lejeaftale med Championship-klubben med øjeblikkelig virkning, da Bournemouth vil have ham tilbage. Det skriver Bournemouth på sin hjemmeside. Hill var udlejet til Jon Dahl Tomasson og co. i denne sæson, hvor han startede inde i 14 ud af 21 kampe. Nu står der så Premier League på programmet, hvor han tidligere på sæsonen faktisk fik sin debut for Bournemouth. I alt har han spillet fem kampe for klubben. James Hill er fyldt 22 år denne onsdag. Han har kontrakt med Bournemouth frem til sommeren 2026.","label":[[24,33,"ORG"],[45,56,"PER"],[138,150,"ORG"],[189,200,"ORG"],[235,246,"ORG"],[287,304,"PER"],[386,400,"ORG"],[472,483,"ORG"],[530,540,"PER"],[591,602,"ORG"],[612,625,"DAT"]],"Comments":[]}
{"id":4,"text":"Det bliver ikke i denne sæson, at Ashley Phillips får sit store gennembrud hos Tottenham. Den 18-årige midtstopper er nemlig blevet udlejet til Plymouth, som frister en tilværelse i Championship. Sådan lyder det fra London-klubben i en kort meddelelse. Dermed må Phillips fortsat vente på sin debut for Tottenham. Han har syv gange været med på bænken i Premier League i denne sæson, hvor en ankelskade også har drillet U19-landsholdsspilleren. Phillips kom til Spurs fra Blackburn før denne sæson. Under Jon Dahl Tomassons ledelse formåede Phillips at få debut i Championship, hvor han i sidste sæson noterede sig for otte kampe. Nu er han så tilbage i den næstbedste række på en aftale med Plymouth frem til sommer. ","label":[[34,49,"PER"],[79,88,"ORG"],[144,152,"ORG"],[182,194,"ORG"],[216,222,"LOC"],[263,271,"PER"],[303,312,"ORG"],[354,368,"ORG"],[445,453,"PER"],[462,467,"ORG"],[472,481,"ORG"],[505,523,"PER"],[541,549,"PER"],[564,576,"ORG"],[692,700,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":5,"text":"Det blev blot til 39 optrædener og en enkel scoring for norske Erik Botheim, der forlader Salernitana og slutter sig til Malmö FF i stedet. De svenske mestre oplyser onsdag på sin hjemmeside, at man har købt den norske angriber fri i Serie A-klubben og udstyret ham med en fireårig kontrakt. - Det er en spiller, vi har kendt i et stykke tid. Erik er en spiller med kvaliteter, der kan supplere den nuværende trup. - Han er meget alsidig og god til det meste – og så er han selvfølgelig god til at score mål, hvilket er det vigtigste, lyder det fra sportsdirektør Daniel Andersson. Den norske angriber har i løbet af sin karriere været forbi klubber som Rosenborg, Stabæk, Bodø\/Glimt og Krasnodar.","label":[[63,75,"PER"],[90,101,"ORG"],[121,129,"ORG"],[234,241,"ORG"],[343,347,"PER"],[564,580,"PER"],[654,663,"ORG"],[665,671,"ORG"],[673,677,"ORG"],[678,683,"ORG"],[687,696,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":6,"text":"Starten i Hoffenheim har ikke været som ønsket for Attila Szalai. Den ungarske landsholdsspiller kom til i sommer, men har kun spillet fire kampe i Bundesligaen. Nu skal han så prøve sig af hos konkurrenterne fra Freiburg, som har lejet ham frem til sommer. - Vi har fundet en rigtig god løsning på vores nuværende situation. Attila har international erfaring og kan hjælpe os med det samme. - Med sin robusthed og tacklingsstyrke kan han være en vigtig faktor for ethvert forsvar. - Vi ser virkelig frem til vores tid sammen og arbejder alle hårdt for at nå vores mål, siger sportsdirektør Klemens Hartenbach til klubbens hjemmeside. Freiburg melder, at man har lavet en aftale med Hoffenheim om, at man ikke oplyser om mulige optioner i lejeaftalen. Dermed er det uvist, om Szalai kan ende med et permanent skifte til sommer. Den 26-årige midtstopper har kontrakt med Hoffenheim til sommeren 2027.","label":[[10,20,"ORG"],[51,64,"PER"],[148,160,"ORG"],[213,221,"ORG"],[326,332,"PER"],[591,609,"PER"],[635,643,"ORG"],[683,693,"ORG"],[776,782,"PER"],[870,880,"ORG"],[885,898,"DAT"]],"Comments":[]}
{"id":7,"text":"Meget er sket for Faris Moumbagna, siden han i 2021 kæmpede for at få et gennembrud i Sønderjyske. Via et aldeles succesfuldt ophold i Eliteserien har den 23-årige camerouner netop sikret et kæmpe skifte, der tager karrieren adskillige niveauer op. Således er Moumbagna, som også er blevet sat i forbindelse med FC København, blevet præsenteret som ny Marseille-spiller lørdag aften. Flere medier har rapporteret om en salgspris på omkring 60 millioner kroner (€8 millioner), men hverken Bodø\/Glimt eller Marseille nævner pris. Kalenderåret 2023 var en stor succes for Faris Moumbagna, som mundede ud i 24 mål og ni assists på tværs af 50 kampe i alle turneringer. For Sønderjyske blev det aldrig til et gennembrud for Moumbagna, da det blev til 14 kampe med et enkelt mål til følge. Moumbagna har spillet to landskampe for Cameroun. Senest det sidste kvarter i 3-1-nederlaget til Senegal i fredagens Africa Cup of Nations-opgør.","label":[[18,33,"PER"],[47,51,"DAT"],[86,97,"ORG"],[135,146,"ORG"],[260,269,"PER"],[312,324,"ORG"],[352,361,"ORG"],[440,459,"MON"],[461,473,"MON"],[488,498,"ORG"],[505,514,"ORG"],[541,545,"DAT"],[569,584,"PER"],[669,680,"ORG"],[719,728,"PER"],[784,793,"PER"],[824,832,"LOC"],[881,888,"LOC"],[901,922,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":8,"text":"Efter en lang udlandskarriere vender Gaston Ramirez hjem, hvor det hele startede. Torsdag aften oplyser Penarol, at man har lavet en aftale med den tidligere Southampton-spiller, som senest har været på kontrakt i argentinske San Lorenzo. Gaston Ramirez har i løbet af sin karriere været forbi klubber som Bologna, Southampton, Hull, Middlesbrough, Sampdoria og Monza. Han står desuden noteret for 43 optrædener på det uruguayanske landshold.","label":[[37,51,"PER"],[104,111,"ORG"],[158,169,"ORG"],[226,237,"ORG"],[239,253,"PER"],[306,313,"ORG"],[315,326,"ORG"],[328,332,"ORG"],[334,347,"ORG"],[349,358,"ORG"],[362,367,"ORG"],[415,441,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":9,"text":"Dortmund fortsætter oprustningen med spillere fra Premier League. Først hentede man Jadon Sancho i Manchester United, og nu er det så Chelseas Ian Maatsen, som er blevet præsenteret i Dortmund. Det oplyser den tyske storklub på sin hjemmeside, hvor man oplyser om, at det er en lejeaftale frem til sommer. - Borussia Dortmund forsøgte ihærdigt at finde mig. Jeg har fulgt BVB og dets fans i lang tid og så endda med til Champions League-kampen i Manchester i efteråret 2022 for at se holdet live på banen. - Jeg er meget glad for, at det nu er faldet på plads med lejeaftale. Jeg lover, at jeg vil give alt for holdets succes, og jeg ser virkelig frem til den gule mur, siger Ian Maatsen til klubbens hjemmeside. Den 21-årige venstre back kan i samme ombæring glæde sig over en ny aftale med Chelsea. Han har fredag sat sin signatur på en ny kontrakt, som løber frem til sommeren 2026.","label":[[0,8,"ORG"],[50,64,"ORG"],[84,97,"PER"],[99,116,"ORG"],[134,142,"ORG"],[143,154,"PER"],[184,192,"ORG"],[308,325,"ORG"],[372,375,"ORG"],[420,436,"ORG"],[446,456,"LOC"],[459,473,"DAT"],[676,687,"PER"],[792,799,"ORG"],[871,884,"DAT"]],"Comments":[]}
{"id":10,"text":"Marquinhos er tilbage i Arsenal. Den 20-årige brasilianer har nemlig forladt FC Nantes, hvor han har været udlejet til siden starten af sæsonen. Dermed har Mikel Arteta fået forstærket sin offensiv med en 'ny' højre kant, som dog alligevel forlader Arsenal for en stund. London-klubben melder, at Marquinhos snart skal med det brasilianske U23-landshold, som skal kæmpe om at komme med til OL til sommer. Marquinhos kom til Arsenal fra Sao Paulo tilbage i sommeren 2022, hvor han siden har været udlejet til Norwich og FC Nantes. Han har i alt spillet seks kampe for Arsenal, hvor de tre af dem er i Europa League. Her har han også leveret et mål og en assist. Marquinhos har kontrakt med Arsenal frem til sommeren 2027.","label":[[0,10,"PER"],[24,31,"ORG"],[77,86,"ORG"],[156,168,"PER"],[249,256,"ORG"],[271,277,"LOC"],[297,307,"PER"],[390,392,"ORG"],[405,415,"PER"],[424,431,"ORG"],[436,445,"ORG"],[456,469,"DAT"],[508,515,"ORG"],[519,528,"ORG"],[567,574,"ORG"],[600,613,"ORG"],[661,671,"PER"],[689,696,"PER"],[706,719,"DAT"]],"Comments":[]}
{"id":11,"text":"Emmanuel Boateng skifter fra Elfsborg til Konyaspor. Det bekræfter den tyrkiske klub på sin hjemmeside. Her fremgår det, at den 26-årige midtbanespiller har sat sin underskrift på en to og et halvt årig aftale, der holder ham i Tyrkiet til sommeren 2026. Konyaspor oplyser desuden, at ghaneseren får trøje nummer 26 i klubben. Emmanuel Boateng har spillet i Elfsborg siden sommeren 2021 og nåede 53 optrædener for den svenske klub. ","label":[[0,16,"PER"],[29,37,"ORG"],[42,51,"ORG"],[228,235,"LOC"],[240,253,"DAT"],[255,264,"ORG"],[327,343,"PER"],[358,366,"ORG"],[373,386,"DAT"]],"Comments":[]}
{"id":12,"text":"Gladbach har store forventninger til Yvandro Borges Sanches. Klubben har derfor valgt at forlænge kantspillerens aftale, så den nu løber frem til sommeren 2026. Det er dog slut med Bundesliga-fodbold for nu, da Sanches i samme ombæring er blevet udlejet til NEC Nijmegen i Holland. - Yvandro er en ung, talentfuld spiller, som er blevet luxembourgsk landsholdsspiller, siden han kom til klubben. Men det er afgørende for hans udvikling, at han får så meget spilletid som muligt på et højt niveau. - Hans spillestil betyder, at han hurtigt vil kunne finde sig til rette i Holland og forbedre sig så meget som muligt, siger Gladbachs sportsdirektør, Roland Virkus, til klubbens hjemmeside. Sanches har fået sin fodboldopdragelse i Gladbach, hvor han i sidste sæson fik debut for førsteholdet. Siden er det blevet til i alt otte kampe med en enkelt assist for 19-årige Yvandro Borges Sanches.","label":[[0,8,"ORG"],[37,59,"PER"],[146,159,"DAT"],[181,191,"ORG"],[211,218,"PER"],[258,270,"ORG"],[273,280,"LOC"],[284,291,"PER"],[571,578,"LOC"],[622,631,"ORG"],[648,661,"PER"],[688,695,"PER"],[729,737,"ORG"],[866,888,"PER"]],"Comments":[]}
{"id":13,"text":"Werder Bremen har været en tur i Sydamerika for at få styrket bagkæden. Bundesliga-klubben har nemlig hentet Julian Malatini hos Defensa y Justicia og udstyret ham med en aftale. - Vi har hørt meget opmuntrende ting om Julian. Han er en høj forsvarsspiller med god råstyrke og god til at tackle. - Han har et stort potentiale, og jeg ser frem til at arbejde sammen med ham, siger cheftræner Ole Werner til klubbens hjemmeside. Aftalen har også skabt glæde hos Clemens Fritz, som er Head of first team football. Han vil dog give den 1,91 meter høje Malatini tid. - Julian er i Europa for første gang, så han skal først finde sig til rette i Bremen og i truppen. Nelson Valdez (U23-træner, red.) vil være der til at hjælpe ham med at finde sig til rette i Bremen og integrere sig på holdet. Werder Bremen oplyser ikke, hvor lang en aftale 22-årige Julian Malatini har fået sig.","label":[[0,13,"ORG"],[33,43,"LOC"],[72,82,"ORG"],[109,124,"PER"],[129,147,"ORG"],[219,225,"PER"],[391,401,"PER"],[460,473,"PER"],[548,556,"PER"],[640,646,"ORG"],[661,674,"PER"],[754,760,"ORG"],[789,802,"ORG"],[846,861,"PER"]],"Comments":[]}
{"id":14,"text":"Dan Gore fik seniordebut for Manchester United tilbage i september, da han blev skiftet på banen i Carabao Cup-sejren over Crystal Palace. Den 19-årige midtbanemand formåede herefter også at få sin første optræden i Premier League, da han fik et par minutter i den dramatiske sejr over Aston Villa på Boxing Day. Det bliver dog ikke til flere kampe for United i den resterende del af sæsonen. Tirsdag aften skriver den engelske storklub således, at man har lejet Dan Gore ud til Port Vale i League One. Her skal han sammen med resten af mandskabet forsøge at sikre sig overlevelse i den tredjebedste engelske række. Port Vale indtager i skrivende stund 18. pladsen med syv point ned til nedrykningsstregen.","label":[[0,8,"PER"],[29,46,"ORG"],[99,110,"ORG"],[123,137,"ORG"],[216,230,"ORG"],[286,297,"ORG"],[353,359,"ORG"],[463,471,"PER"],[479,488,"ORG"],[491,501,"ORG"],[616,625,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":15,"text":"Det 18-årige back-talent Kosta Nedeljkovic skifter fra Røde Stjerne til Aston Villa. Det bekræfter Premier League-klubben på sin hjemmeside. Her oplyses det, at højre backen er købt fri i Røde Stjerne for et uoplyst beløb, og at han omgående sendes tilbage til klubben på en lejeaftale gældende for resten af indeværende sæson. Trods sin unge alder har Kosta Nedeljkovic allerede 18 førsteholdskampe for Røde Stjerne på sit CV. I de 18 kampe har han noteret sig for to assists. ","label":[[25,42,"PER"],[55,67,"ORG"],[72,83,"ORG"],[99,113,"ORG"],[188,200,"ORG"],[353,370,"PER"],[404,416,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":16,"text":"BK Frem kæmper for at rykke op i 2. division. Nu har klubben så fået forstærket truppen i jagten på en oprykning, da man har hentet Casper Froulund i GVI. Det meddeler Frem på sin hjemmeside. - Casper har fysiske kvaliteter allerede nu, selvom han kun lige er fyldt 17, samt dygtig på bolden. - Derudover besidder han han den rette fodboldmentalitet, så ingen tvivl om at potentialet er stort, siger Beran Camili fra Sportsudvalget. Det er et skridt op for den unge midtstopper, da han kommer fra en tilværelse i Danmarksserien. BK Frem sparker foråret i gang den 9. marts, hvor Avarta venter.","label":[[0,7,"ORG"],[33,44,"ORG"],[132,147,"PER"],[150,153,"ORG"],[168,172,"ORG"],[194,200,"PER"],[400,412,"PER"],[529,536,"ORG"],[564,572,"DAT"],[579,585,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":17,"text":"Fenerbahce er i færd med at bygge et slagkraftigt mandskab op med allerede etablerede navne som Fred, Michy Batshuayi, Dusan Tadic, Edin Dzeko og Leonardo Bonucci. De får nu selskab af bosniske Rade Krunic, som skifter til den tyrkiske storklub på en lejeaftale, der gælder den resterende del af sæsonen. Fenerbahce oplyser i den forbindelse, at man har sikret sig en købsoption på den 30-årige midtbanespiller. Krunic har været en del af AC Milan siden 2019 og står i skrivende stund noteret for 139 optrædener for italienerne. Desuden har han optrådt 32 gange på det bosniske landshold. ","label":[[0,10,"ORG"],[96,100,"PER"],[102,117,"PER"],[119,130,"PER"],[132,142,"PER"],[146,162,"PER"],[194,205,"PER"],[305,315,"ORG"],[412,418,"PER"],[439,447,"ORG"],[454,458,"DAT"],[565,587,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":18,"text":"Eric Dier skifter fra Tottenham til Bayern München. Begge klubber bekræfter transferen torsdag aften, hvor det fremgår, at der er tale om en lejeaftale til slutningen af indeværende sæson. Lejeaftalen indeholder desuden en option, der gør det muligt for Bayern München at hente Dier permanent. Christoph Freund, der er sportsdirektør i Bayern München, glæder sig over tilgangen af den 29-årige englænder. - Vi har længe kigget på muligheden for at hente Eric Dier. - Han kommer til at være en værdifuld del af vores forsvar, og hans evner samt internationale erfaring vil hjælpe holdet både på og uden for banen, siger Freund. Eric Dier får trøje nummer 15 i Bayern München.","label":[[0,9,"PER"],[22,31,"ORG"],[36,50,"ORG"],[254,268,"ORG"],[278,282,"PER"],[294,310,"PER"],[336,350,"ORG"],[454,463,"PER"],[619,625,"PER"],[627,636,"PER"],[659,673,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":19,"text":"Hellas Verona forstærker sig frem mod forårssæsonen. Tirsdag aften oplyser Serie A-klubben således på sin hjemmeside, at man har sikret sig to hollændere i form af Elayis Tavsan og Tijjani Noslin, der kommer til fra henholdsvis NEC Nijmegen og Fortuna Sittard i Æresdivisionen. Begge spillere optræder normalt på kanten og har i løbet af de seneste sæsoner scoret flittigt i deres respektive klubber. Hellas Verona har da også brug for spillere, der kan ramme målet. Efter 21 spillerunder har man blot formået at få netmaskerne til af blafre 19 gange, hvilket har resulteret i en 18. plads. Du kan se stillingen i Serie A lige her.","label":[[0,13,"ORG"],[75,82,"ORG"],[164,177,"PER"],[181,195,"PER"],[228,240,"ORG"],[244,259,"ORG"],[262,276,"ORG"],[401,414,"ORG"],[614,621,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":20,"text":"FC Fredericia må snart sige farvel til endnu en profil. Denne gang er det Nicklas Røjkjær, som har fået et skifte på plads, da den unge midtbanespiller skifter til Mjällby i Allsvenskan. Det er en aftale, som senest træder i kraft den 1. juli, skriver den svenske klub på sin hjemmeside. - Nicklas er en spiller, som vi allerede identificerede i sommer og har fulgt siden da. Han er en profil, som vi har prioriteret højt at styrke holdet med til 2024. - Nicklas har vist, at han er en dygtig pasningsspiller, god i sit positionsspil og også besidder et meget godt langskud, siger sportschef Hasse Larsson til klubbens hjemmeside. Et skifte kan dog allerede falde på plads nu, da Mjällby arbejder på at få danskeren til klubben nu. Her skal man først blive enig med FC Fredericia. Røjkjær har været hos FC Fredericia siden sommeren 2022, hvor han kom til fra Silkeborg IF. I denne sæson har han leveret fem mål i 18 kampe i NordicBet Ligaen. Tidligere har han været forbi Esbjerg, Viborg FF og FC København, hvor han hos sidstnævnte spillede for klubbens U19-hold. 25-årige Nicklas Røjkjær har fået en aftale med Mjällby frem til udgangen af 2027.","label":[[0,13,"ORG"],[74,89,"PER"],[164,171,"ORG"],[174,185,"LOC"],[235,242,"DAT"],[290,297,"PER"],[447,451,"DAT"],[455,462,"PER"],[592,605,"PER"],[680,687,"ORG"],[766,779,"ORG"],[781,788,"PER"],[803,816,"ORG"],[823,836,"DAT"],[859,871,"ORG"],[924,940,"ORG"],[972,979,"ORG"],[981,990,"ORG"],[994,1006,"ORG"],[1074,1089,"PER"],[1113,1120,"ORG"],[1142,1146,"DAT"]],"Comments":[]}
{"id":21,"text":"Radek Vitek har fortsat sin førsteholdsdebut til gode i Manchester United, hvor han flere gange har siddet på bænken i indeværende sæson. Der har dog ikke været udsigt til spilletid lige foreløbigt, og derfor har man valgt at leje den 20-årige målmand ud til Accrington Stanley, der spiller i den engelske League Two. United oplyser på samme tid, at man har forlænget aftalen med den unge tjekkiske keeper, så den nu løber frem til sommeren 2027. Radek Vitek har været en del af den engelske storklub siden 2020, hvor han kom til fra Sigma Olomouc i hjemlandet. Han står noteret for en enkel optræden på det tjekkiske U20-landshold.","label":[[0,11,"PER"],[56,73,"ORG"],[259,277,"PER"],[306,316,"ORG"],[318,324,"ORG"],[432,445,"DAT"],[447,459,"PER"],[507,511,"DAT"],[534,547,"ORG"],[604,631,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":22,"text":"Kevin Vogt skifter fra Hoffenheim til Union Berlin. Det meddeler begge klubber torsdag aften. På Union Berlins hjemmeside sætter den garvede midtstopper følgende ord på skiftet. - Jeg ser frem til at fortsætte min rejse i hovedstaden. Union Berlin er en fascinerende klub, lyder det fra Vogt. Ifølge flere tyske medier modtager Hoffenheim omkring 1,5 millioner euro - svarende til cirka 11 millioner danske kroner - for salget af Kevin Vogt. ","label":[[0,10,"PER"],[23,33,"ORG"],[38,50,"ORG"],[97,110,"ORG"],[235,247,"ORG"],[287,291,"PER"],[328,338,"ORG"],[347,365,"MON"],[387,413,"MON"],[430,440,"PER"]],"Comments":[]}
{"id":23,"text":"Så har Viborg FF en ny målmand på plads i domkirkebyen. Den tyske keeper Nico Mantl er søndag blevet præsenteret på en lejeaftale frem til sommer. Han kommer til fra RB Salzburg og glæder sig til sit nye eventyr i Viborg. - Jeg er rigtig glad for at være her, og ser det som en god mulighed for mig. Jeg kender i forvejen til ligaen og også lidt til klubben, og så har jeg talt med Lars Kramer og Younes Bakiz, som begge har spillet her og talt godt om Viborg, så jeg glæder mig bare til at komme i gang. - Spillestilen her er tiltalende, og jeg mener også, at den passer godt til mig, og så håber jeg selvfølgelig på at få en masse spilletid, og hjælpe med at gøre fremskridt sammen med resten af holdet. - Jeg kender Ementa og Mbom i forvejen, så det er selvfølgelig rart her i starten, men jeg ser bare frem til at møde resten af truppen og starte min tid her, siger Nico Mantl til klubbens hjemmeside. 23-årige Nico Mantl har en fortid i dansk fodbold, da han sidste forår var udlejet til AaB. Han er blevet hentet til klubben, da Lucas Lund sidder ude med en skade.","label":[[7,16,"ORG"],[73,83,"PER"],[166,177,"ORG"],[214,220,"LOC"],[382,393,"PER"],[397,409,"PER"],[453,459,"LOC"],[719,725,"PER"],[729,733,"PER"],[870,880,"PER"],[915,925,"PER"],[993,996,"ORG"],[1035,1045,"PER"]],"Comments":[]}
{"id":24,"text":"Gennem tiden har mange danske fodboldspillere taget turen til Italien, og nu har endnu en valgt at tage til støvlelandet. 17-årige Balder Magui har nemlig forladt FC Nordsjælland og valgt at skifte til Serie A-klubben Torino. Magui er en del af CG Sportsmanagement, hvor Head of Scouting Mikkel Ruhoff har lagt et billede op af præsentationen af den unge dansker. bold.dk har talt med Ruhoff, som her sætter ord på processen vedrørende skiftet til Torino. - Skiftet er kommet på plads gennem vores direkte forbindelser til klubben, da vi har kontor i Italien. Vi har været i dialog med Torino igennem længere tid, og vi har selv været nede og lukke handlen. - Torino er en god og stor klub, som passer godt ind i Balders udvikling med at tage det her skridt op ad stigen, siger Mikkel Ruhoff. Den offensive Magui har været en del af FC Nordsjællands akademi, hvor man også forsøgte at få en ny aftale på plads. Men drømmen om Italien hev i Magui, siger Mikkel Ruhoff. - Der har været interesse på ham i nogle af de store lande. Han fik tilbudt kontrakt i Nordsjælland, men vi kunne ikke blive enige med Nordsjælland om den kontraktforlængelse, som de kom med. Dermed endte det med en tur til Torino. - Nu starter han på deres U19-mandskab, hvor han har fået en aftale til sommer. Der er så lavet en option i kontrakten, så den kan forlænges yderligere. I Torino er der forvejen en dansker i form af Adam Rasheed, som tidligere i januar tog skiftet fra AaB. Torinos U19-mandskab ligger på en fjerdeplads i Primavera, hvor man blot er fire point efter Inter i toppen af rækken.","label":[[62,69,"LOC"],[131,143,"PER"],[163,178,"ORG"],[202,209,"ORG"],[218,224,"ORG"],[226,231,"PER"],[288,301,"PER"],[364,371,"ORG"],[385,391,"PER"],[448,454,"ORG"],[551,558,"LOC"],[586,592,"ORG"],[660,666,"ORG"],[713,720,"PER"],[778,791,"PER"],[807,812,"PER"],[833,849,"ORG"],[926,933,"LOC"],[940,945,"PER"],[953,966,"PER"],[1055,1067,"ORG"],[1103,1115,"ORG"],[1192,1198,"ORG"],[1355,1361,"ORG"],[1399,1411,"PER"],[1452,1455,"ORG"],[1457,1464,"ORG"],[1505,1514,"ORG"],[1550,1555,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":25,"text":"Sebastian Andersson kan nu indstille jagten på en ny klub. Svenskeren har været arbejdsløs siden i sommer, men tirsdag aften er han blevet præsenteret hos FC Nürnberg fra 2. Bundesliga. - Det har ikke været nemt de seneste gange, så jeg sætter virkelig pris på trænerens og den sportslige ledelses tillid. - Holdet tog rigtig godt imod mig, og jeg ser nu frem til anden halvdel af sæsonen i en meget stærk 2. Bundesliga, siger Sebastian Andersson til klubbens hjemmeside. Det har været en lang kamp for Andersson i jagten på spilletid og en ny klub. I 2022 var svenskeren tæt på et skifte til Brøndby IF, men en knæskade gjorde, at han dumpede lægetjekket. Læs mere om det her. Det skete, da han forsøgte at komme væk fra FC Köln, som han så forlod i sommer på en fri transfer. Den seneste halvanden uge har 32-årige Sebastian Andersson trænet med hos FC Nürnberg, hvor han har imponeret sig til en aftale frem til sommer. ","label":[[0,19,"PER"],[155,166,"ORG"],[171,184,"ORG"],[406,419,"ORG"],[427,446,"PER"],[503,512,"PER"],[552,556,"DAT"],[593,603,"ORG"],[722,729,"ORG"],[852,863,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":26,"text":"Torsdag aften meddeler Brentford, at man har hentet det tyrkiske stortalent Yunus Emre Konak og udstyret ham med en kontrakt frem til sommeren 2029 med en option på yderligere et år. Dermed vinder Thomas Frank og co. kampen om den 18-årige midtbanespiller, som der har været stor interessere for på tværs af Europa. - Yunus er en spændende spiller, og vi er meget glade for, at vi har formået at bringe ham til Brentford, lyder det fra fodbolddirektør, Phil Giles. - Han er en aggressiv spiller, der kan lide at vinde tacklinger og få bolden tilbage til sit hold. Han har stadig et stort udviklingspotentiale – især i den offensive del af spillet. - Vores rekrutteringsteam har gjort et fantastisk stykke arbejde for at sikre hans underskrift. Vi ser frem til at arbejde med Yunus, og forhåbentlig kan han snart gøre sig gældende på førsteholdet, slutter Phil Giles. Yunus Emre Konak har spillet 17 kampe for Sivasspor i indeværende sæson.","label":[[23,32,"ORG"],[76,86,"PER"],[134,147,"DAT"],[197,209,"PER"],[308,314,"LOC"],[318,323,"PER"],[411,420,"ORG"],[453,463,"PER"],[775,780,"PER"],[855,865,"PER"],[867,883,"PER"],[909,918,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":27,"text":"Det har ikke været den bedste sæson for Demba Seck, og det tager Torino nu konsekvensen af. Serie A-klubben har nemlig valgt at udleje senegaleseren, hvor han nu skal tørne ud for Frosinone frem til slutningen på sæsonen. Det melder Frosinone på sin hjemmeside, hvor man desuden ikke oplyser om, hvorvidt der er en købsoption med i aftalen. I denne sæson er det blevet til ni kampe for Demba Seck, og kantspilleren har ikke formået at vise sine offensive kvaliteter frem, da det hverken er blevet til mål eller assists. 22-årige Demba Seck kom til Torino fra SPAL i starten af 2022. Han har kontrakt med klubben frem til sommeren 2025, så chancen for et gennembrud i Torino lever stadig.","label":[[40,50,"PER"],[65,71,"ORG"],[92,99,"ORG"],[180,189,"ORG"],[233,242,"ORG"],[386,396,"PER"],[529,539,"PER"],[548,554,"ORG"],[559,563,"ORG"],[577,581,"DAT"],[621,634,"DAT"],[667,673,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":28,"text":"Jordi Vanlerberghe skifter til Brøndby IF. Det har Brøndby meldt ud på sin hjemmeside. Tilgangen af den belgiske forsvarsspiller har skabt stor glæde hos Fodbolddirektør Carsten V. Jensen. - I Jordi får vi en fodboldspiller i sin bedste fodboldalder, og som kommer til Brøndby IF med et stort ønske om at konkurrere og byde sig til. Jordi er stærk i defensiven, og han kan sætte spillet fremad i banen, og det giver trænerteamet nogle flere muligheder, når holdkortet skal sættes. - Ligesom os, så er Jordi ambitiøs, og han er sulten på at bidrage til holdets succes. Vi har i hele forløbet fornemmet et stort ønske fra hans side om at tilslutte sig Brøndby IF og det stærke kollektiv, vi har, og vi ser frem til at se ham bidrage med sin erfaring og kvaliteter på banen. bold.dk kunne tidligere fortælle, at Brøndby skulle betale en håndfuld millioner for at få Vanlerberghe, selv om kontrakten i Mechelen stod til at udløbe til sommer. Læs mere om det her. Den 27-årige midtstopper har fået sin fodboldopdragelse i Mechelen, men han har også været forbi klubber som Club Brugge og KV Oostende. Nu er det så på Brøndby Stadion, at Jordi Vanlerberghe skal vise sig frem, hvor han har fået en kontrakt til sommeren 2027.","label":[[0,18,"PER"],[31,41,"ORG"],[51,58,"ORG"],[170,187,"PER"],[193,198,"PER"],[269,279,"ORG"],[333,338,"PER"],[501,506,"PER"],[650,660,"ORG"],[809,816,"ORG"],[863,875,"PER"],[898,906,"ORG"],[1017,1025,"ORG"],[1068,1079,"ORG"],[1083,1094,"ORG"],[1112,1127,"LOC"],[1132,1150,"PER"],[1205,1218,"DAT"]],"Comments":[]}
{"id":29,"text":"Efter lidt mere end tre år i Atalanta vender Alwande Roaldsøy hjem til det norske, hvor han torsdag eftermiddag har sat sin signatur på en fireårig aftale med Molde. Her får den 19-årige midtbanespiller chancen for at spille seniorfodbold, og det er noget, han ser frem til. - Molde er en rigtig god klub og det helt rette skridt for mig. Jeg kommer tilbage til Norge for at spille seniorfodbold. - Det er helt perfekt, at jeg får muligheden for at spille for den bedste klub i Norge, fortæller ungdomslandsholdsspilleren til klubbens hjemmeside. Alwande Roaldsøy har i løbet af de seneste tre år optrådt 88 gange på diverse ungdomshold i Atalanta, mens det indtil videre er blevet til en enkel kamp for det norske U20-landshold. Den 19-årige midtbanemand fik sin fodboldopdragelse i Drøbak-Frogn IL.","label":[[29,37,"ORG"],[44,61,"PER"],[159,164,"ORG"],[277,282,"ORG"],[362,367,"LOC"],[478,483,"LOC"],[547,563,"PER"],[639,647,"ORG"],[704,728,"ORG"],[784,799,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":30,"text":"Charlie Goode forlader Brentford til fordel for et lejeophold i Wigan Athletic. Det oplyser League One-klubben på sin hjemmeside. Her fortæller den 28-årige stopper, at han er glad for, at skiftet er faldet på plads. - Det er skifte, der fungerer for alle parter. Jeg er her for at spille kampe og hjælpe klubben med at skubbe på i ligaen. - Jeg har haft nogle gode snakke med manageren, og jeg glæder mig bare til at komme i gang, siger Goode ifølge Wigans hjemmeside. I indeværende sæson har Charlie Goode ikke fået spilletid på Brentfords førstehold, men cheftræner Thomas Frank har haft ham siddende på bænken en håndfuld gange. Goodes Brentford-kontrakt udløber til sommer.","label":[[0,13,"PER"],[23,32,"ORG"],[64,78,"ORG"],[92,102,"ORG"],[438,443,"PER"],[451,457,"ORG"],[494,507,"PER"],[531,541,"ORG"],[569,581,"PER"],[633,639,"PER"],[640,649,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":31,"text":"Sønderjyske har forstærket offensiven i jagten på en oprykning til 3F Superligaen. Sønderjyderne har nemlig præsenteret Tobias Klysner, som kommer til klubben fra Randers FC med øjeblikkelig virkning. - Vi er meget glade for, at vi med tilgangen af Tobias Klysner kan polstre vores i forvejen meget stærke offensiv. Vi får i Klysner en meget bevægelig kantspiller, der har en voldsom fysisk pakke. - Han er intens i presspillet, han kan løbe dybt, og han kan både angribe og forsvare, og han har det udtryk og den ærgerrighed, vi ønsker fra vores spillere. - Det er en spiller, der stadig er forholdsvis ung, og alligevel kommer han med en masse erfaring – først og fremmest fra Superligaen. - Han kommer til Sønderjyske Fodbold med masser af sult og lyst til at blive en del af vores spændende projekt, og vi glæder os til at se ham i aktion på Sydbank Park, siger sportschef Casper Daather i en pressemeddelelse. 22-årige Tobias Klysner har fået en aftale med Sønderjyske frem til sommeren 2027.","label":[[0,11,"ORG"],[67,81,"ORG"],[120,134,"PER"],[163,173,"ORG"],[249,263,"PER"],[325,332,"PER"],[679,690,"ORG"],[709,728,"ORG"],[846,858,"LOC"],[877,891,"PER"],[924,938,"PER"],[962,973,"ORG"],[983,996,"DAT"]],"Comments":[]}
{"id":32,"text":"Det er slut med at høre 'Come on, Leeds!' fra lægterne for Luke Aylings vedkommende. Den engelske højre back forlader nemlig Elland Road, da han har fået en lejeaftale på plads med Middlesbrough. Det meddeler begge klubber på deres respektive hjemmeside. Det er noget af en skikkelse, som Leeds må sige farvel til, da Ayling har været i klubben siden 2016 og spillet imponerende 268 kampe med 11 mål og 21 assists til følge. I denne sæson er han dog røget ud i kulden, hvor han ikke har fået spilletid i de seneste 11 kampe, og derfor er Ayling nu taget videre i karrieren. - Vi er glade for at kunne hente Luke til klubben. Han er en spiller med god erfaring, han har tidligere sikret oprykning, og han har spillet på højeste niveau. - Han er også en fantastisk karakter, og vi ser ham som et godt match til det, vi har her. Han er præcis, hvad vi leder efter i klubben, siger Middlesbrough Michael Carrick. Dermed kan 32-årige Luke Ayling have spillet sin sidste kamp for Leeds, da parterne kun har en aftale med hinanden frem til sommer.","label":[[59,71,"PER"],[125,136,"ORG"],[181,194,"ORG"],[289,294,"ORG"],[318,324,"PER"],[538,544,"PER"],[607,611,"PER"],[878,891,"ORG"],[892,907,"PER"],[929,940,"PER"],[974,979,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":33,"text":"OB's Tyler Burey drager på en lejeaftale tilbage til England. Her har han fået en aftale på plads med Oxford United, melder klubben på sin hjemmeside. Den 23-årige angriber har ikke fået spilletid som håbet på Fyn med bare seks optrædener i Superligaen, siden han blev hentet i Millwall i sommer. Nu skal han finde sine fødder i hjemlandet. - Jeg kan godt lide den måde, Oxford spiller på, og det vil passe til mit spil. - Manageren har forklaret, hvor klubben er lige nu, og hvor han gerne vil hen med den, og det vil jeg gerne være med til at bidrage til. - De ligger godt til i ligaen, og der er nogle rigtig gode spillere her - jeg kan ikke vente med at komme i gang, siger Tyler Burey til klubbens hjemmeside. Tyler Burey er lejet i resten af denne sæson. ","label":[[0,4,"ORG"],[5,16,"PER"],[53,60,"LOC"],[102,115,"ORG"],[210,213,"LOC"],[241,252,"ORG"],[278,286,"ORG"],[371,377,"ORG"],[678,689,"PER"],[715,726,"PER"]],"Comments":[]}
{"id":34,"text":"Victor Torp fortsætter karrieren i den engelske Championship. Torsdag aften bekræfter Coventry City således, at man har købt den 24-årige dansker fri i Sarpsborg og udstyret ham med en kontrakt, der gælder frem til sommeren 2028. Tidligere torsdag skrev B.T., at Championship-klubben betaler 2,5 millioner euro for den tidligere FC Midtjylland-spiller, hvilket svarer til 19 millioner danske kroner. Victor Torp nåede 46 kampe i Sarpsborg-trøjen, hvori det lykkedes ham at komme på tavlen ni gange. Coventry indtager i skrivende stund ottendepladsen i den engelske Championship.","label":[[0,11,"PER"],[48,60,"ORG"],[86,99,"ORG"],[152,161,"ORG"],[215,228,"DAT"],[254,258,"ORG"],[263,275,"ORG"],[292,310,"MON"],[329,343,"ORG"],[372,398,"MON"],[400,411,"PER"],[429,438,"ORG"],[499,507,"ORG"],[565,577,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":35,"text":"Så er alt faldet på plads. bold.dk kunne tidligere fortælle, at Hvidovre IF ville rydde ud i truppen og sende Morten Olsen til HIK, og det er nu blevet bekræftet af 2. divisionsklubben. Angriberen skifter til HIK på en lejeaftale frem til sommer. Aftalen har skabt glæde hos cheftræner Daniel Simacon, da man tidligere har været ude efter Olsen. Dengang var Hvidovre IF dog hurtigere på aftrækkeren, skriver HIK i en pressemeddelelse. - Morten Olsen spiller med en gejst og energi, som passer rigtig godt ind i vores spillestil. Han har nogle tydelige spidskompetencer på fart og power - og jeg glæder mig til at arbejde med ham og bidrage til hans udvikling. - Vi har stærke angribere i Mathias Veltz, Milan Silva, Abdul Arshad og Frederik Emil Andersen. Men Morten kommer til at tilføre en ekstra dimension i vores gennemtrænede 4-3-3 system, siger Daniel Simacon. 25-årige Morten Olsen har været i Hvidovre siden sommeren 2022, hvor det dog har været sparsomt med spilletiden. I denne sæson er det blot blevet til ni minutter i 3F Superligaen, så angriberen trænger i den grad til at få græs under fødderne igen. ","label":[[27,34,"ORG"],[64,75,"ORG"],[110,122,"PER"],[127,130,"ORG"],[209,212,"ORG"],[286,300,"PER"],[339,344,"PER"],[358,369,"ORG"],[408,411,"ORG"],[437,449,"PER"],[688,701,"PER"],[703,714,"PER"],[716,728,"PER"],[732,754,"PER"],[760,766,"PER"],[851,865,"PER"],[876,888,"PER"],[901,909,"ORG"],[916,929,"DAT"],[1031,1045,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":36,"text":"En ny dag, en ny AC Horsens-transfer. Den Gule Fare har sparket ugen i gang med en ny transfer, da klubben har forstærket sig med Sory Traore fra Guinea. Kantspilleren har senest været på kontrakt hos Horoya AC, som var tæt på at snuppe mesterskabet i sidste sæson. Nu skal Traore så vise sig frem i Horsens, og det jubler direktør Kristian Nielsen sig. - Han er en spændende spiller, der allerede har præsteret på højeste niveau i sit hjemland og i den afrikanske Champions League, og det siger noget om hans potentiale, at han er blevet kåret til årets unge spiller i den bedste række i Guinea, men vi skal have tålmodighed med ham. - Han skal have tid til at vænne sig til den øgede træningsmængde, og han skal lære at bo og leve i det danske samfund med god hjælp fra vores players care department, siger Kristian Nielsen i en pressemeddelelse. 18-årige Sory Traore har fået en aftale med AC Horsens frem til sommeren 2028.","label":[[17,27,"ORG"],[130,141,"PER"],[146,152,"LOC"],[201,210,"ORG"],[274,280,"PER"],[300,307,"ORG"],[332,348,"PER"],[465,481,"ORG"],[589,595,"LOC"],[809,825,"PER"],[858,869,"PER"],[893,903,"ORG"],[913,926,"DAT"]],"Comments":[]}
{"id":37,"text":"Celtic har sagt farvel til Yosuke Ideguchi. Den japanske midtbanespiller vender nemlig retur til hjemlandet, hvor han har skrevet under på en kontrakt med Vissel Kobe. Det meddeler Celtic på det sociale medie X, hvor de ønsker Ideguschi held og lykke. Japaneren blev aldrig den store succes på Celtic Park, efter at han kom til i januar 2022 fra Gamba Osaka. Han blev derfor også udlejet i hele 2023, hvor han har repræsenteret en anden japansk klub i form af Avispa Fukuoka. Dermed er der nu en konkurrent mindre til pladserne på midtbanen for danske Matt O'Riley. 27-årige Yosuke Ideguchi nåede blot seks kampe for Celtic. ","label":[[0,6,"ORG"],[27,42,"PER"],[155,166,"ORG"],[181,187,"ORG"],[209,210,"ORG"],[227,236,"ORG"],[294,305,"ORG"],[330,341,"DAT"],[346,357,"ORG"],[395,399,"DAT"],[460,474,"ORG"],[552,564,"PER"],[575,590,"PER"],[617,623,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":38,"text":"Frankfurt har torsdag aften sikret sig nyt blod til offensiven. Den tyske Bundesliga-klub oplyser på sin hjemmeside, at man har hentet Jean-Mattéo Bahoya i Angers og udstyret ham med en aftale, der gælder frem til sommeren 2029. - Jean-Mattéo Bahoya er et af de mest lovende unge talenter i Frankrig. Han passer perfekt på den profil, som vi har ledt efter. - Hans tempo på den sidste tredjedel af banen kommer til at gavne vores angrebsspil, lyder det fra sportsdirektør Markus Krösche. Den 18-årige franskmand har spillet 19 kampe i indeværende Ligue 2-sæson. Her er det lykkedes ham at finde netmaskerne fem gange. Frankfurt blev tidligere på måneden sat i forbindelse med Conrad Harder fra FC Nordsjælland. Læs mere om det her. ","label":[[0,9,"ORG"],[74,84,"ORG"],[135,153,"PER"],[156,162,"ORG"],[214,227,"DAT"],[231,249,"PER"],[291,299,"LOC"],[472,486,"PER"],[547,554,"ORG"],[618,627,"ORG"],[676,689,"PER"],[694,709,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":39,"text":"21-årige Isabella Obaze er nu blevet belønnet efter et imponerende 2023. Den danske landsholdsspiller har nemlig fået et skifte til Portland Thorns i USA på plads, hvor hun har sat sin signatur på en aftale frem til udgangen af 2026. - Jeg er så glad for at skifte til Portland Thorns FC. Det er en klub med en vindermentalitet, og jeg håber at kunne hjælpe med at fortsætte deres succes. Jeg kan ikke vente med at komme i gang, siger Obaze til klubbens hjemmeside. Portland Thorns-direktør Karina LeBlanc jubler over, at man er nået til enighed med svenske FC Rosengård om en aftale. De har nemlig i længere tid holdt øje med den danske midtstopper. - Vi blev opmærksomme på Isabella for et stykke tid siden, og derfor har vi hurtigt kunnet se hende udvikle sig til en utrolig stærk forsvarsspiller, langt over hendes alder. - Isabella besidder alle de egenskaber, der gør hende til et fremragende match for os, både på og uden for banen, og vi tror på, at hun vil blive en vigtig brik for vores klub fremover. I starten af 2023 skiftede Obaze fra HB Køge til FC Rosengård, hvor hun hurtigt udviklede sig til en profil. På det danske landshold har hun også fået vist sig flot frem med masser af spilletid under den nye landstræner, Andrée Jeglertz. I Portland Thorns kommer Isabella Obaze til at være klubbens anden tredje gennem historien, da Nadia Nadim og Rikke Sevecke tidligere har repræsenteret klubben. Sevecke stoppede for nylig karrieren grundet en hjertefejl. Læs mere her.","label":[[9,23,"PER"],[67,71,"DAT"],[132,147,"ORG"],[150,153,"LOC"],[228,232,"ORG"],[269,287,"ORG"],[435,440,"PER"],[466,481,"ORG"],[491,505,"PER"],[558,570,"ORG"],[676,684,"PER"],[828,836,"PER"],[1025,1029,"DAT"],[1039,1044,"PER"],[1049,1056,"ORG"],[1061,1073,"ORG"],[1124,1144,"ORG"],[1233,1248,"PER"],[1252,1267,"ORG"],[1275,1289,"PER"],[1345,1356,"PER"],[1360,1373,"PER"],[1411,1418,"PER"]],"Comments":[]}
{"id":40,"text":"Ivo Grbic skifter fra Atletico Madrid til Sheffield United. Det meddeler Premier League-klubben på sin hjemmeside. Her fremgår det, at der er tale om et permanent skifte, som er kommet i stand, efter at klubberne er nået til enighed om en uoplyst transfersum. Sheffield oplyser desuden, at 28-årige Grbic har sat sin underskrift på en kontrakt, der holder ham i klubben til 2027. - Jeg er virkelig glad for at være her. Det er en stor ting for alle spillere at skifte til Premier League, og jeg er ovenud lykkelig for at være skiftet til Sheffield United, siger hovedpersonen. Sheffield skriver, at målmanden allerede kan være i truppen til weekendens FA Cup-kamp mod Brighton. ","label":[[0,9,"PER"],[22,37,"ORG"],[42,58,"ORG"],[73,87,"ORG"],[260,269,"ORG"],[299,304,"PER"],[374,378,"DAT"],[472,486,"ORG"],[538,554,"ORG"],[577,586,"ORG"],[652,658,"ORG"],[668,676,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":41,"text":"Det bliver ikke i denne sæson, at Cher Ndour får sit store gennembrud i PSG. Den italienske midtbanespiller er nemlig blevet udlejet til portugisisk fodbold, hvor han skal tørne ud for Braga frem til sommer. Ndour nåede blot 25 minutter i Ligue 1 fordelt på tre kampe i efteråret. Nu skal han så genfinde det niveau, som fik PSG til at hente ham i netop portugisisk fodbold, da han gjorde det godt for Benfica. Den 19-årige midtbanespiller har kontrakt med PSG frem til sommeren 2028.","label":[[34,44,"PER"],[72,75,"ORG"],[185,190,"ORG"],[208,213,"PER"],[239,246,"ORG"],[325,328,"ORG"],[402,409,"ORG"],[457,460,"ORG"],[470,483,"DAT"]],"Comments":[]}
{"id":42,"text":"Så har kuglepennen været i gang hos Silkeborg IF. Kent Nielsen og co. har nemlig hentet Frederik Rieper til klubben og givet ham en aftale frem til sommer. Rieper kommer til fra Aarhus Fremad, men han har den seneste tid været til prøvetræning i Silkeborg. Her har Rieper fået imponeret ledelsen, så han nu er blevet købt. - Frederik viste til prøvetræningen, at han kan være med på dette niveau, så nu træder han ind i truppen på lige vilkår med resten af spillerne og skal tage kampen op om spilletid. - Når det er sagt, så ved vi, at der er et stort spring fra 2. division til 3F Superligaen, men vi er meget fortrøstningsfulde på grund af de kvaliteter, som Frederik allerede har vist her i klubben, siger sportschef Jesper Stüker til klubbens hjemmeside. bold.dk kunne tidligere fortælle, at 24-årige Rieper har en klausul i sin aftale med Aarhus Fremad, som kunne bane vejen til et skifte til Silkeborg. ","label":[[36,48,"ORG"],[50,62,"PER"],[88,103,"PER"],[156,162,"PER"],[178,191,"ORG"],[246,255,"ORG"],[265,271,"PER"],[325,333,"PER"],[564,575,"ORG"],[580,594,"ORG"],[662,670,"PER"],[721,734,"PER"],[760,767,"ORG"],[806,812,"PER"],[845,858,"ORG"],[899,908,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":43,"text":"Brighton har nemlig været på rov hos Boca Juniors og hentet Valentin Barco med sig retur. - Vi har kendt til Valentin i lang tid og har været imponerede over de fremskridt, han har gjort på nationalt og internationalt niveau. - Vi er glade for at kunne byde ham velkommen til klubben, og vi glæder os til at se, hvordan han udvikler sig under Roberto De Zerbi. - Han er et spændende emne, men det er også vigtigt, at vi giver ham den tid, han har brug for til at falde til og tilpasse sig nye omgivelser og Premier League, siger direktør David Weir til klubbens hjemmeside. Den 19-årige back har dog allerede prøvet en del i sin karriere, hvor han har været en af Boca Juniors profiler. Han fik sin opdragelse i storklubben og har spillet sig hele vejen til tops, hvor han blandt andet sidste år var med til at spille Copa Libertadores-finale. Barco må dog vente lidt på sin Brighton-debut, da han i denne tid er samlet med det argentinske U23-landshold, som jagter en billet ved OL i Paris. Valentin Barco har fået en aftale til sommeren 2028.","label":[[0,8,"ORG"],[37,49,"ORG"],[60,74,"PER"],[109,117,"PER"],[343,359,"PER"],[507,521,"ORG"],[538,548,"PER"],[664,676,"ORG"],[818,835,"ORG"],[844,849,"PER"],[875,883,"ORG"],[980,982,"ORG"],[985,990,"LOC"],[992,1006,"PER"],[1030,1043,"DAT"]],"Comments":[]}
{"id":44,"text":"Det blev ikke til den store succes i Ådalen for Tyler Burey. I sommer kom angriberen til fra Millwall, men han formåede ikke at få nettet til at blafre for Odense-klubben. Nu er han så blevet sendt til Oxford United i League One på en lejeaftale, og her jubler man over tilgangen af Burey. - Han er en spændende spiller at se på. Han er hurtig, elsker at udfordre spillere og udfylder en vigtig position i truppen. - Der var mange andre klubber, der var interesserede i ham, og vi er virkelig glade for, at han valgte Oxford, siger cheftræner Des Buckingham til klubbens hjemmeside. Glæden er også til at spore hos rekrutteringschef Ed Waldron, da de længe har været interesseret i Burey. - Han er en spiller, som har været på vores radar i mindst et par år, og det fortsatte i Danmark. Han strækker spillet med sin fart og er god til at levere assists. - Vi håber, han kommer ind, får en øjeblikkelig indflydelse og spiller en rolle i en vellykket anden halvdel af sæsonen. Det er kun til sommer, at Tyler Burey er at finde hos Oxford United på en lejeaftale. Han har kontrakt med OB frem til sommeren 2026.","label":[[37,43,"LOC"],[48,59,"PER"],[93,101,"ORG"],[156,162,"LOC"],[202,215,"ORG"],[218,228,"ORG"],[283,288,"PER"],[518,524,"ORG"],[543,557,"PER"],[633,643,"PER"],[682,687,"PER"],[1001,1012,"PER"],[1029,1042,"ORG"],[1082,1084,"ORG"],[1094,1107,"DAT"]],"Comments":[]}
{"id":45,"text":"Enock Kofi Otoo er ny mand i Lyngby. FC Nordsjælland bekræfter på klubbens hjemmeside, at den 19-årige ghaneser skifter til Superliga-rivalerne, da han har haft for langt til spilletid på førsteholdet i Farum. - Enock har gjort det godt på U19-holdet, men der er mange om buddet på de offensive positioner. - Hensynet til Enocks videre udvikling har været centralt for os, og derfor har det givet god mening at hjælpe ham videre mod nye og bedre muligheder. - Vi er glade for, at det er lykkedes med denne aftale, hvor alle parter har set det som en god mulighed for at komme tættere på spilletid på seniorniveau for Enock, og det skal vi også tage hensyn til, udtaler Søren Henriksen, der er assisterende sportschef i FCN. Lyngby skrev tidligere på fredagen, at Otoo har trænet med i klubben siden tirsdag, og at han fredag er i truppen til træningskampen mod IFK Norrköping. De kongeblå mangler dog fortsat at offentliggøre aftalen med Enock Kofi Otoo. ","label":[[0,15,"PER"],[29,35,"LOC"],[37,52,"ORG"],[124,133,"ORG"],[203,208,"LOC"],[322,328,"PER"],[617,622,"PER"],[669,684,"PER"],[719,722,"ORG"],[724,730,"ORG"],[763,767,"PER"],[861,875,"ORG"],[938,953,"PER"]],"Comments":[]}
{"id":46,"text":"Så skal Celtics fan til at lære et nyt navn at kende. De skotske mestre har hentet Nicolas Kuhn, som kommer til klubben fra Rapid Wien i Østrig. I Celtic har den tyske kantspiller fået en aftale frem til sommeren 2029. - Vi er meget glade for at byde Nicolas velkommen til Celtic. Vi mener, at han er en dynamisk spiller, der har et fremragende kvalitetsniveau og alle de egenskaber, der skal til for at passe godt ind i vores spillestil. - Han har den profil, vi leder efter. Han er en rigtig offensiv spiller, som kommer med stor fart og ideer. - Han har evnen til at skabe og score mål, mens han er en spiller med stor energi og arbejdsmoral, siger manager Brendan Rodgers til klubbens hjemmeside. Nicolas Kuhn kom til Rapid Wien fra Bayern München tilbage i 2022, hvor han siden har udviklet sig til en stor profil. Nu er det så Celtic, som får gavn af tyskerens kvaliteter.","label":[[8,15,"ORG"],[83,95,"PER"],[124,134,"ORG"],[137,143,"LOC"],[147,153,"ORG"],[204,217,"DAT"],[251,258,"PER"],[273,279,"ORG"],[660,675,"PER"],[701,713,"PER"],[722,732,"ORG"],[737,751,"ORG"],[762,766,"DAT"],[833,839,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":47,"text":"Jasin Assehnoun siger farvel til Nørreskoven for en stund. I det næste halve år skal han nemlig vise sig frem i Grækenland, hvor han har fået en lejeaftale på plads med Volos FC. Det meddeler Vejle Boldklub på sin hjemmeside. - Jeg er overbevist om, at vi stadig har det bedste fra Jasin til gode, men hans ophold i Vejle Boldklub er indtil videre ikke gået, som nogen af os havde håbet. - Jasin er en del af konkurrencen om de offensive pladser, og med Dimitris Emmanouilidis tilbage i truppen har vi fået nye muligheder oppe foran, som for nuværende bringer Jasin længere væk fra fast spilletid. - Vores vurdering er derfor, at et lejeophold på et konkurrencedygtigt niveau er den bedste midlertidige løsning for alle parter, siger sportschef Marius Adrian Nicolae til klubbens hjemmeside. Sportschefen tilføjer desuden, at han stadig ser Assehnoun have en fremtid i Vejle. Der er derfor ingen transferrelaterede optioner i lejeaftalen. Den 25-årige finske venstre kant kom til Vejle i sommer, hvor det siden er blevet til 13 kampe med et enkelt mål til følge. I Volos bliver Jasin Assehnoun holdkammerat med danske Luka Racic.","label":[[0,15,"PER"],[33,44,"LOC"],[112,122,"LOC"],[169,177,"ORG"],[192,206,"ORG"],[282,287,"PER"],[316,330,"ORG"],[454,476,"PER"],[560,565,"PER"],[745,766,"PER"],[841,850,"PER"],[869,874,"ORG"],[1065,1070,"ORG"],[1078,1093,"PER"],[1118,1128,"PER"]],"Comments":[]}
{"id":48,"text":"Jess Thorup sender endnu en offensivspiller på græs i Frankrig. Tidligere på måneden tog angriberen Irvin Cardona turen til Ligue 2-klubben, og nu følger Nathanael Mbuku trop. Den 21-årige fløjspiller er på et lejeophold sæsonen ud. Der er ingen købsklausul involveret. Mbuku er født i Frankrig, som han har repræsenteret på samtlige u-hold. Han har ligeledes været på kontrakt i Reims. For Augsburg er det kun blevet til fire minutters førsteholdsfodbold i sæsonen, og skridtet ned til Ligue 2 og mere spilletid virker derfor indlysende.","label":[[0,11,"PER"],[54,62,"LOC"],[100,113,"PER"],[124,131,"ORG"],[154,169,"PER"],[270,275,"PER"],[286,294,"LOC"],[380,385,"ORG"],[391,399,"ORG"],[487,494,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":49,"text":"Thilo Kehrer er fortid hos West Ham. Kehrer har nemlig valgt at vende snuden retur til fransk fodbold, hvor han har fået en aftale på plads med Monaco. Det er i første omgang en lejeaftale frem til sommer, men målet er, at Monaco efter denne sæson får Kehrer på en permanent kontrakt. Det skriver West Ham på sin hjemmeside. ehrer kom til West Ham fra PSG i sommeren 2022, hvor han nåede at spille i alt 50 kampe. I denne sæson er den 27-årige tysker dog røget ud i kulden i London-klubben. Her er det blot blevet til 18 minutter fordelt på fire kampe for Thilo Kehrers vedkommende.","label":[[0,12,"PER"],[27,35,"ORG"],[37,43,"PER"],[144,150,"ORG"],[223,229,"ORG"],[252,258,"PER"],[297,305,"ORG"],[339,347,"ORG"],[352,355,"ORG"],[358,371,"DAT"],[475,481,"LOC"],[556,569,"PER"]],"Comments":[]}
{"id":50,"text":"Så er alt på plads med Freyr Alexandersson. Ifølge bold.dk's oplysninger har den karismatiske islænding nu underskrevet kontrakten med KV Kortrijk og forlader dermed Lyngby Boldklub med øjeblikkelig virkning. Torsdag aften er der nemlig kommet styr på detaljerne i Belgien, hvor Alexandersson har fået en aftale frem til sommeren 2026. Der har været rift om Alexanderssons underskrift de seneste måneder, hvor flere danske og udenlandske klubber har været ude efter ham. bold.dk har tidligere beskrevet interessen fra OB og Viborg, men Standard Liege og Queens Park Rangers har også haft ham på blokken. Men KV Kortrijk meldte sin ankomst i slutningen af december og har formået at købe Alexandersson fri af sin kontrakt hos de Kongeblå. Her er der tale om et beløb i omegnen af to millioner kroner. Læs mere om det her. I det belgiske venter der Alexandersson en stor opgave, da der igen står overlevelse på menuen. KV Kortrijk er plantet i bunden af Jupiler Pro League og har 11 point op til pladserne, hvor man er sikret overlevelse. Så der bliver nok at se til for den nu tidligere Lyngby-cheftræner. Med i kufferten til Belgien har Alexandersson taget Jonathan Hartmann fra Lyngby med sig, som dermed fortsætter som assistent for islændingen. 41-årige Freyr Alexandersson kom til Lyngby Boldklub tilbage i 2021, hvor han siden leverede en oprykning og en sensationel overlevelse, men nu er det islandske eventyr i Kongens Lyngby slut.","label":[[23,42,"PER"],[51,60,"ORG"],[135,146,"ORG"],[166,181,"ORG"],[265,272,"LOC"],[279,292,"PER"],[321,334,"DAT"],[358,372,"PER"],[471,478,"ORG"],[518,520,"ORG"],[524,530,"ORG"],[536,551,"ORG"],[554,573,"ORG"],[608,619,"ORG"],[687,700,"PER"],[779,798,"MON"],[847,860,"PER"],[917,928,"ORG"],[952,970,"ORG"],[1086,1092,"ORG"],[1125,1132,"LOC"],[1137,1150,"PER"],[1157,1175,"PER"],[1179,1185,"ORG"],[1257,1276,"PER"],[1285,1300,"ORG"],[1311,1315,"DAT"],[1419,1433,"LOC"]],"Comments":[]}
