{"id":1,"text":"Luis Sinisterra fortsætter på permanent basis hos Bournemouth. Det bekræfter Premier League-klubben på sin hjemmeside. Den 24-årige kantspiller har været udlejet fra Leeds til Bournemouth siden sommeren 2023. Lejeaftalen indeholdt en købsoption, og den har The Cherries nu valgt at indløse til stor glæde for hovedpersonen selv. - Jeg er meget glad for, at skiftet nu er permanent. - Det glæder mig, at jeg skal fortsætte med at spille her i klubben på lang sigt, siger Sinisterra ifølge Bournemouths hjemmeside. Længden på Sinisterras kontrakt bliver ikke oplyst, men Bournemouth skriver, at der er tale om en lang aftale. Luis Sinisterra har indtil videre noteret sig for tre mål og tre assists i 17 kampe for Bournemouth. ","label":[[0,15,"PER"],[50,61,"ORG"],[77,91,"ORG"],[166,171,"ORG"],[176,187,"ORG"],[203,207,"DAT"],[257,269,"ORG"],[470,480,"PER"],[488,500,"ORG"],[524,535,"PER"],[569,580,"ORG"],[624,639,"PER"],[712,723,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":2,"text":"Transfervinduets sidste dag byder vanen tro på en række udlån, og i Brighton er der også gang i svingdøren. Torsdag eftermiddag meddeler klubben, at U21-holdets anfører skal på lejeophold i League One-klubben Shrewsbury Town. Her kan den 21-årige centrale midtbanespiller formentlig se frem til mere spilletid end de to optrædener, han har fået på den engelske sydkyst. I alt 11 minutters førsteholdsfodbold er det blevt til for Jack Hinchy siden debuten i august 2022.","label":[[68,76,"ORG"],[190,200,"ORG"],[209,224,"ORG"],[429,440,"PER"],[457,468,"DAT"]],"Comments":[]}
{"id":3,"text":"Slut med Miami og Messi. Fremadrettet skal USA's landsholdsback DeAndre Yedlin ikke tørne ud for Inter Miami i MLS. I stedet er den 30-årige amerikaner skiftet til ligarivalerne fra FC Cincinatti længere mod nord. Højrebacken kom til Miami i februar 2022, og det er siden blevet til 82 kampe for klubben. Det er én flere end for det amerikanske landshold, hvor den Seattle-fødte spiller er tørnet ud 81 gange siden debuten i 2014. DeAndre Yedlin har spillet fire sæsoner i Newcastle, hvor han er noteret for 125 kampe, tre mål og 11 assists. Han har også tidligere været på kontrakt i Tottenham og Sunderland.","label":[[9,14,"ORG"],[18,23,"PER"],[43,46,"LOC"],[64,78,"PER"],[97,108,"ORG"],[111,114,"ORG"],[182,195,"ORG"],[234,239,"ORG"],[242,254,"DAT"],[333,354,"ORG"],[365,372,"LOC"],[425,429,"DAT"],[431,445,"PER"],[473,482,"ORG"],[585,594,"ORG"],[598,608,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":4,"text":"Officielt er han på kontrakt i Watford, men Jorge Hurtado har ikke set meget til satellitbyen nord for London. Den 20-årige angriber har blot spillet 20 minutter for Watford, siden han kom til klubben fra RD Cartagena i hjemlandet Colombia i oktober 2022. Det var i FA Cuppen i sidste måned, da han netop var vendt retur fra et lejeophold hos New York Red Bulls. På transfervinduets lukkedag ryger den colombianske U20-landsholdsspids igen på et udlån. Denne gang bliver han imidlertid i England, da han skal tørne ud for League Two-klubben Gillingham. I foråret 2023 var Jorge Hurtado på holdkortet i Independiente Medellin. Hurtados enlige optræden for Watford i begyndelsen af janaur bød på en assist i holdets 2-1-triumf over Chesterfield.","label":[[31,38,"ORG"],[44,57,"PER"],[103,109,"LOC"],[166,173,"ORG"],[205,217,"ORG"],[231,239,"LOC"],[242,254,"DAT"],[266,275,"ORG"],[343,361,"ORG"],[488,495,"LOC"],[522,532,"ORG"],[541,551,"ORG"],[555,567,"DAT"],[572,585,"PER"],[602,624,"ORG"],[626,634,"PER"],[655,662,"ORG"],[680,686,"DAT"],[730,742,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":5,"text":"2. divisions tophold Esbjerg har sikret sig en opgradering til den centrale midtbane. Der er tale om tilgangen af den transferfrie Mikail Maden, som har skrevet under på en kontrakt frem til sommeren 2024. 22-årige Maden har den seneste tid været på prøve hos klubben fra vestkysten, og det har altså været en succes. Lars \"Lungi\" Sørensen er tilfreds med aftalen, fortæller han til klubbens hjemmeside: – I Mikail Maden får vi en dygtig spiller og en målrettet og dedikeret fyr ind i truppen, som vi hilser velkommen. - Sportsligt har Mikail de seneste uger efterladt et rigtig godt indtryk, og der er ingen tvivl om, han er en god fodboldspiller. - Han er både god med bolden og til at passe på den, og de kvaliteter passer fint ind i det, vi gerne vil i EfB, så vi er tilfredse. Maden har senest spillet for Fredrikstad FK, som netop er rykket op i den norske Eliteserie.","label":[[0,12,"ORG"],[21,28,"ORG"],[131,143,"PER"],[191,204,"DAT"],[215,220,"PER"],[272,282,"LOC"],[318,339,"PER"],[408,420,"PER"],[536,542,"PER"],[757,760,"ORG"],[782,787,"PER"],[811,825,"ORG"],[863,873,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":6,"text":"Onsdag lød det, at norske Bodø\/Glimt forhandlede med FC Nordsjælland om talentfulde Villads Nielsen, og nu er handlen på plads. Lørdag aften oplyser den norske mesterklub, at man har hentet den 19-årige forsvarsspiller i Farum og udstyret ham med en fireårig aftale. Det blev dermed aldrig til officiel debut på FCN's førstehold, og derfor glæder den unge stopper sig da også til førsteholdsfodbold i det norske. - Det bliver super spændende. Jeg har spillet i Nordsjælland i ni år, men nu er det tid til at prøve noget nyt, og jeg føler, at det var det rigtige at vælge Glimt. Eliteserien -Officielt: Bodø\/Glimt henter ung dansker - Jeg har set klubbens resultater de seneste år og den måde, som klubben udvikler sig på. Det er noget, som jeg kan se mig selv i, lyder det fra danskeren til klubbens hjemmeside. Villads Nielsen står noteret for et enkelt mål i 14 kampe i U19-ligaen i denne sæson. I Bodø\/Glimt bliver han holdkammerat Albert Grønbæk, Adam Sørensen og Kasper Høgh.","label":[[26,36,"ORG"],[53,68,"ORG"],[84,99,"PER"],[221,226,"LOC"],[312,317,"ORG"],[461,473,"ORG"],[571,576,"ORG"],[578,589,"ORG"],[602,612,"ORG"],[812,827,"PER"],[900,910,"ORG"],[935,949,"PER"],[951,964,"PER"],[968,979,"PER"]],"Comments":[]}
{"id":7,"text":"Mads Borchers er færdig i svensk fodbold, da han nu drager videre til Finland. Den 21-årige danske angriber har nemlig fået en aftale på plads med VPS. Det meddeler den finske storklub på sin hjemmeside. - Når man skriver kontrakt med en stor finsk klub, kan man ikke andet end at være tilfreds. Det er spændende at opleve finsk fodbold, og jeg synes, at Veikkausliiga er af høj kvalitet. Jeg ser frem til, hvad der kommer. - Jeg tror, at jeg vil bringe mere styrke til holdet med min hurtighed og fysik. - Mine forventninger er høje - jeg håber, at vi vil være bedre i Veikkausliiga end sidste år, siger Mads Borchers. I sidste sæson endte VPS på tredjepladsen i rækken, hvor man siden sikrede sig en plads i Conference League-kvalifikationen efter sommerferien. Angriberen er kommet til fra Varbergs BoIS, som i sidste sæson spillede i Allsvenskan. Her nåede 16 kampe med et enkelt mål på kontoen. Han har tidligere været forbi klubber som Esbjerg, 07 Vestur og HB Torshavn. Mads Borchers har skrevet under på en kontrakt frem til udgangen af 2024 med VPS. Der er en option på yderligere et år i aftalen.","label":[[0,13,"PER"],[70,77,"LOC"],[147,150,"ORG"],[355,368,"ORG"],[570,583,"ORG"],[605,618,"PER"],[641,644,"ORG"],[710,727,"ORG"],[793,806,"ORG"],[838,849,"ORG"],[942,949,"ORG"],[951,960,"ORG"],[964,975,"ORG"],[977,990,"PER"],[1045,1049,"DAT"],[1054,1057,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":8,"text":"Sebastian Dalby Wille skifter fra OB til Young Boys FD. Det meddeler 3. divisionsklubben på sin hjemmeside. Her fremgår det, at parterne i første omgang har indgået en aftale, der løber til udgangen af juni. Tilgangen af den 18-årige keeper glæder direktøren Holger Kristiansen, der kun lige akkurat nåede at få transferen på plads, inden vinduet smækkede i. - Vi har i vinduet været på jagt efter et eller to unge supplementer til Henrik Lindhard, og det var lige før, jeg var ved at give op. - Men i 11. time faldt det heldigvis på plads med Sebastian, siger Young Boys FD-bossen ifølge klubbens hjemmeside. Sebastian Dalby Wille har tidligere spillet i FC Midtjylland.","label":[[0,21,"PER"],[34,36,"ORG"],[41,54,"ORG"],[201,206,"DAT"],[259,277,"PER"],[432,447,"PER"],[502,510,"TIM"],[544,553,"PER"],[561,574,"ORG"],[610,631,"PER"],[656,670,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":9,"text":"Andrey Santos skal på græs i Strasbourg. Det står klart sent på transfervinduets sidste dag torsdag. I starten af året blev den 19-årige defensive midtbanespiller tilbagekaldt fra Nottingham Forest. Siden er det blevet til 97 minutters spilletid fordelt på to kampe i henholdsvis Premier League og EFL Cuppen. Resten af sæsonen skal han imidlertid bruge udenfor Englands grænser. Santos er nemlig blevet udlejet til Strasbourg for resten af sæsonen. Andrey Santos har spillet én gang for Brasiliens A-landshold.","label":[[0,13,"PER"],[29,39,"ORG"],[180,197,"ORG"],[280,294,"ORG"],[298,308,"ORG"],[362,370,"LOC"],[416,426,"ORG"],[450,463,"PER"],[488,498,"LOC"]],"Comments":[]}
{"id":10,"text":"Serie A-klubben Verona har forstærket sig foran en formodentlig hård bundduel i forårssæsonen. Det er Karol Swiderski, som kommer til klubben på en lejeaftale fra MLS-klubben Charlotte FC. Aftalen indeholder en købsoption. Verona har manglet mål i indeværende sæson, hvor det kun er blevet til 20 af slagsen, hvilket er færre end et per kamp. 27-årige Swiderski har bevist, at han kan finde netmaskerne for både klub og land. I MLS er det blevet til 22 mål i 61 kampe, mens han har fundet netmaskerne for Polen 10 gange i 28 kampe. Swiderski har tidligere været på holdkortet hos Jagiellona og PAOK Salonika.","label":[[0,7,"ORG"],[16,22,"ORG"],[102,117,"PER"],[163,166,"ORG"],[175,187,"ORG"],[223,229,"PER"],[352,361,"PER"],[428,431,"ORG"],[505,510,"LOC"],[532,541,"PER"],[580,590,"ORG"],[594,607,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":11,"text":"I sommer skiftede Yerry Mina til italiensk fodbold, hvor Fiorentina snuppede colombianeren på en fri transfer. Efter et halvt års tid og syv optrædener rykker han dog videre til Serie A-konkurrenterne fra Cagliari. Det skriver klubben fra Sardinien på sin hjemmeside. Den 29-årige stopper har skrevet under på en kontrakt, der løber frem til sommer med mulighed for endnu en sæson. Yerry Mina har i løbet af sin karriere været forbi klubber som Barcelona og Everton.","label":[[2,8,"DAT"],[18,28,"PER"],[57,67,"ORG"],[178,185,"ORG"],[205,213,"ORG"],[239,248,"LOC"],[342,348,"DAT"],[382,392,"PER"],[445,454,"ORG"],[458,465,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":12,"text":"Celta Vigo klapper i hænderne i denne tid. La Liga-klubben har nemlig formået at hente Tadeo Allende fra Godoy Cruz i Argentina. Den argentinske kant har været en af de bedste i det fodboldgale land, hvor han af Independiente-cheftræner Carlos Tevez blev udråbt til at være blandt de tre bedste i argentinsk fodbold. Det skriver Celta Vigo på sin hjemmeside i forbindelse med præsentationen. Klubben melder desuden, at man med tilgangen af Allende bliver styrket gevaldigt i offensiven, da han kan spille flere positioner og er garant for hurtighed, kvalitet og mål. 24-årige Tadeo Allende har fået en aftale frem til sommeren 2028. ","label":[[0,10,"ORG"],[43,50,"ORG"],[87,100,"PER"],[105,115,"ORG"],[118,127,"LOC"],[212,225,"ORG"],[237,249,"PER"],[329,339,"ORG"],[440,447,"PER"],[576,589,"PER"],[618,631,"DAT"]],"Comments":[]}
{"id":13,"text":"Unai Emery har forstærket sit hold på målmandsposten. Det er 23-årige Joe Gauci, som er ny mand mellem stængerne på Villa Park. Den australske keeper har tørnet ud for Adelaide United i hjemlandet, men han skifter nu til Birmingham-klubben, hvor han skal agere backup for Emi Martinez. Gauci er australsk landsholdskeeper, og han er i skrivende stund afsted til Asia Cup med sine landsmænd. Han er noteret for en enkel kamp for landet fra Oceanien.","label":[[0,10,"PER"],[70,79,"PER"],[116,126,"LOC"],[168,183,"ORG"],[221,231,"LOC"],[272,284,"PER"],[286,291,"PER"],[362,370,"ORG"],[439,447,"LOC"]],"Comments":[]}
{"id":14,"text":"Juventus har sikret sig nyt blod til midtbanen. Onsdag aften meddeler den italienske storklub, at man har sikret sig Carlos Alcaraz på en lejeaftale, der gælder resten af sæsonen. Den 21-årige argentiner kommer til fra Southampton, hvor han har været på kontrakt siden starten af 2023. Ifølge Fabrizio Romano er der ikke blevet inkluderet en obligatorisk købsoption i aftalen. Transferjournalisten skriver dog, at Den Gamle Dame ville kunne købe midtbanemanden fri for cirka 300 millioner danske kroner. Carlos Alcaraz står noteret for 47 optrædener i Southampton.","label":[[0,8,"ORG"],[117,131,"PER"],[219,230,"ORG"],[280,284,"DAT"],[293,308,"PER"],[414,428,"ORG"],[475,502,"MON"],[504,518,"PER"],[552,563,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":15,"text":"Morgan Rogers har haft gang i en fin sæson i Middlesbrough, hvor han blandt andet har gjort sig bemærket i Carabao Cuppen med fem mål og tre oplæg i seks optrædener. Championship-klubben kommer dog ikke til at nyde mere af den 21-årige englænder i denne omgang. Torsdag formiddag meddeler Aston Villa nemlig, at man har sikret sig offensivspilleren. Ifølge The Athletic betaler Premier League-klubben i omegnen af 15 millioner pund – svarende til 130 millioner danske kroner – for Morgan Rogers. Det blev altså blot til seks måneder i Middlesbrough, som den unge englænder skiftede til fra Manchester Citys akademi i sommer. Aston Villa nævner intet om længden på kontrakten.","label":[[0,13,"PER"],[45,58,"ORG"],[107,121,"ORG"],[166,178,"ORG"],[289,300,"ORG"],[357,369,"ORG"],[378,392,"ORG"],[414,431,"MON"],[447,474,"MON"],[481,494,"PER"],[535,548,"ORG"],[590,606,"ORG"],[625,636,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":16,"text":"Transfervinduet lukker i torsdag aften, og klubber på tværs af Europa er ved at få de sidste handler på plads. Det gælder også i Premier League, hvor Burnley har forstærket sig i de bagerste geledder. Det er 21-årige Maxime Esteve, som kommer til klubben på en lejeaftale for resten af sæsonen. I denne sæson er det blevet til 14 kampe på tværs af turneringer for Esteve, som har spillet én U21-landskamp for Frankrig. \nI alt har han tørnet ud for det sydfranske hold mere end 50 kampe siden debuten i 2021. Se Burnleys humoristiske præsentation af deres nye midtstopper (E)steve herunder.","label":[[63,69,"LOC"],[129,143,"ORG"],[150,157,"ORG"],[217,230,"PER"],[364,370,"ORG"],[409,417,"LOC"],[511,519,"ORG"],[571,579,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":17,"text":"Det blev til en indgående transfer for Blackburn i sidste øjeblik af transfervinduet. Tidligere på aftenen frasolgte man den hypede offensivspiller Adam Wharton for knap 200 millioner, mens Liverpool-stopperen Billy Koumetio er kommet ind. I 11. time præsenterer Jon Dahl Tomassons tropper nu en ny spiller. Denne gang er det 22-årige Duncan McGuire, som kan kalde sig Blackburn-spiller indtil sæsonen er omme. Dermed bliver McGuire vinduets sjette indgående transfer for Blackburn Rovers. Duncan McGuire fik sin landsholdsdebut for USA for to uger siden mod Slovenien. Han har tidligere været på FC Midtjyllands radar.","label":[[39,48,"ORG"],[148,160,"PER"],[170,183,"MON"],[190,199,"ORG"],[210,224,"PER"],[242,250,"TIM"],[263,281,"PER"],[335,349,"PER"],[369,378,"ORG"],[425,432,"PER"],[472,488,"ORG"],[533,536,"LOC"],[559,568,"LOC"],[597,612,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":18,"text":"Endnu en profileret spiller rykker til Saudi-Arabien. Fredag aften er Ivan Rakitic således blevet præsenteret i Al-Shabab på en kontrakt frem til sommeren 2025. Den 35-årige kroat stod til at forlade Sevilla til sommer, hvor kontrakten med den sydspanske klub ville udløbe. Allerede nu tager han dog det næste skridt i en glorværdig karriere, der blandt andet har budt på ophold i Schalke og Barcelona. På samme tid er det blevet til hele 106 optrædener for det kroatiske landshold. ","label":[[39,52,"LOC"],[70,82,"PER"],[112,121,"ORG"],[146,159,"DAT"],[200,207,"ORG"],[212,218,"DAT"],[381,388,"ORG"],[392,401,"ORG"],[462,481,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":19,"text":"Det har ikke væltet med spilletid i indeværende Premier League-sæson for Kieffer Moore. Derfor søger den 31-årige angriber nu nye græsgange hos Ipswich i Championship. Waliseren har blot spillet otte ligakampe for The Cherries i år, og derfor har han sat kursen mod det østengelske, hvor Ipswich spiller med om oprykning. Moore har været på Vitality Stadium siden januar 2022, hvilket var tredje gang i karrieren, at han blev solgt i januar-transfervinduet.","label":[[48,62,"ORG"],[73,86,"PER"],[144,151,"ORG"],[154,166,"ORG"],[214,226,"ORG"],[288,295,"ORG"],[322,327,"PER"],[341,357,"LOC"],[364,375,"DAT"]],"Comments":[]}
{"id":20,"text":"Meldingerne lød først på, at handlerne var gået i vasken på grund af problemer med papirarbejdet. Fredag aften bekræfter West Ham dog, at man nu er lykkedes med at løse problemerne. Said Benrahma skifter derfor på en lejeaftale til Lyon, mens Pablo Fornals rykker til Real Betis på en permanent transfer. Sidstnævnte har skrevet under på en kontrakt, der gælder frem til sommeren 2029. Der nåede ellers at være drama for alle pengene, da Lyon i den grad gik i flæsket på West Ham.\n","label":[[121,129,"ORG"],[182,195,"PER"],[232,236,"ORG"],[243,256,"PER"],[268,278,"ORG"],[371,384,"DAT"],[438,442,"ORG"],[471,479,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":21,"text":"Galatasaray solgte tidligere på ugen Sacha Boey til Bayern München, som købte ham fri for knap 225 millioner danske kroner. Tyrkerne har derfor jagtet en erstatning for den franske back, og den er nu på plads. Fredag aften er Serge Aurier nemlig blevet præsenteret på en kontrakt, der køber frem til slutningen af sæsonen. Den 31-årige back kommer til fra Nottingham Forest, som han har repræsenteret siden september 2022. Han har udover Forest været forbi klubber som PSG, Tottenham og Villarreal.","label":[[0,11,"ORG"],[37,47,"PER"],[52,66,"ORG"],[95,122,"MON"],[226,238,"PER"],[356,373,"ORG"],[407,421,"DAT"],[438,444,"ORG"],[469,472,"ORG"],[474,483,"ORG"],[487,497,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":22,"text":"Luton har forstærket sig med en purung angriber. Den 18-årige Taylan Harris er blevet hentet til lufthavnsbyen nord for London fra Reading. Reading, som har været i Premier League i det 21. århundrede, frister i øjeblikket en tilværelse på kanten af nedrykning fra League One. Taylan Harris er blot noteret for otte minutter som seniorspiller, men man må sige, at han har fået de minutter til at slå an. I sit indhop mod League One-rivalerne Exeter City nåede han både at finde netmaskerne og assistere i en 9-0, mens han på daværende tidspunkt var 17.","label":[[0,5,"ORG"],[62,75,"PER"],[120,126,"LOC"],[131,138,"ORG"],[140,147,"ORG"],[165,179,"ORG"],[182,200,"DAT"],[265,275,"ORG"],[277,290,"PER"],[421,431,"ORG"],[442,453,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":23,"text":"Rasmus Nilsson er fortid i BK Frem. Den færøske keeper vender nemlig snuden hjemad, hvor han har fået mulighed for at tørne ud for HB Torshavn. - Rasmus har fået en flot mulighed for at spille fuldtid på Færøerne, og det vil vi ikke stå i vejen for. Vi ønsker ham al held og lykke i HB Tórshavn, udtaler Beran Camili fra Sportsudvalget på klubbens hjemmeside. Det er især jagten på spilletid, som sender Nilsson videre, da han efter skiftet til BK Frem i sommer blot har vogtet målet i en pokalkamp. Han har tidligere været forbi AB, Sundby og Hvidovre, hvor det aldrig blev til debut på førsteholdet. 21-årige Rasmus Nilsson er desuden en del af U21-landsholdet på Færøerne.","label":[[0,14,"PER"],[27,34,"ORG"],[131,142,"ORG"],[146,152,"PER"],[204,212,"LOC"],[283,294,"ORG"],[304,316,"PER"],[404,411,"PER"],[445,452,"ORG"],[530,532,"PER"],[534,540,"PER"],[544,552,"PER"],[611,625,"PER"],[666,674,"LOC"]],"Comments":[]}
{"id":24,"text":"Bayern München kunne i december annoncere indkøbet af Granada-stjernen Bryan Zaragoza fra 2024\/25-sæsonen. Frem mod transfervinduets lukning har det imidlertid trukket op til et skifte til sydtyskerne allerede her til vinter. Torsdag eftermiddag er dét skifte blevet en realitet. Den 22-årige offensivspiller er blevet præsenteret på Bayerns hjemmeside, hvor det fremgår, at han skal hjælpe de ellevedobbelte mestre i kampen for et nyt mesterskab. Den permanente aftale starter til sommer og løber fortsat til sommeren 2029.","label":[[0,14,"ORG"],[54,61,"ORG"],[71,85,"PER"],[218,224,"DAT"],[334,341,"ORG"],[482,488,"DAT"],[510,523,"DAT"]],"Comments":[]}
{"id":25,"text":"Det ser tungt ud for Salernitana, som i skrivende stund ligger på jumbopladsen i Serie A. Med seks point op til overlevelse har klubben brug for at gå til stålet frem mod sommeren, hvis ikke det skal ende med en tur ned i Serie B. I et forsøg på at banke rusten af har klubben fra den italienske kystby hentet Iron Gomis, som er på kontrakt i Süper Lig-klubben Kasimpasa. 24-årige Gomis skal tørne ud for prygelknaben frem til sommeren. Den franske kreatør har jernet igennem for Kasimpasa i denne sæson, hvor han har fået spilletid i 21 af 23 kampe. Her er det blevet til ét mål og fire assists.","label":[[21,32,"ORG"],[81,88,"ORG"],[171,179,"DAT"],[222,229,"ORG"],[310,320,"PER"],[343,352,"ORG"],[361,370,"ORG"],[381,386,"PER"],[427,435,"DAT"],[480,489,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":26,"text":"I 2015 hentede FC København den dengang 18-årige Aboubakar Keita i hjemlandet. Den ivorianske midtbanespiller formåede dog aldrig at slå igennem for de danske mestre, der solgte ham videre til belgisk fodbold i 2019. Her formåede han heller ikke at få sit gennembrud, og turen gik derfor videre til AIK for et års tid siden. Det blev dog blot til 16 optrædener for den svenske storklub, der valgte at ophæve kontrakten med den 26-årige spilfordeler tilbage i januar. Han har derfor været fri på markedet siden, men jagten efter en ny arbejdsgiver er nu slut. Mandag oplyser Ujpest således, at man har skrevet kontrakt med den tidligere FCK-spiller. Den ungarske klub melder intet ud om kontraktlængden.","label":[[2,6,"DAT"],[15,27,"ORG"],[49,64,"PER"],[211,215,"DAT"],[299,302,"ORG"],[459,465,"DAT"],[574,580,"ORG"],[636,639,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":27,"text":"Milans unge angriber Chaka Traore får lov at bygge på formen i Serie B resten af sæsonen. Den 19-årige ivorianer startede 2024 på perfekt vis, da han kort efter sin 19 års fødselsdag scorede på sin startdebut for Milan. Nu skal den unge spids holde dampen oppe i Palermo, hvor han skal være indtil sæsonen er omme. Palermo ligger i skrivende stund på en femteplads i Serie B.","label":[[0,6,"ORG"],[21,33,"PER"],[63,70,"ORG"],[122,126,"DAT"],[213,218,"ORG"],[263,270,"ORG"],[315,322,"ORG"],[367,374,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":28,"text":"Rafael Borrés lejeaftale med Werder Bremen er blevet ophævet øjeblikkeligt. Eintracht Frankfurt havde ellers solgt ham til Internacional i Brasilien, hvor skiftet først skulle på igennem til sommer, men det er der nu blevet lavet om på.\nBorré skifter nemlig allerede nu til brasiliansk fodbold, hvor Internacional har sikret ham på en aftale frem til udgangen af 2028. Det meddeler Werder på sin hjemmeside. I denne sæson blev det til fire mål i 19 kampe for Borrés vedkommende. Borré fik en god start i tysk fodbold, da han blandt andet vandt Europa League med Frankfurt, men i sidste sæson blev det blot til to scoringer i 32 Bundesliga-kampe. Han blev derfor udlejet til Werder Bremen i denne sæson, som også var en pose blandet bolsjer. Nu skal han så hjælpe Internacional i Brasilien.","label":[[0,13,"PER"],[29,42,"ORG"],[76,95,"ORG"],[123,136,"ORG"],[139,148,"LOC"],[191,197,"DAT"],[237,242,"PER"],[300,313,"ORG"],[363,367,"DAT"],[382,388,"ORG"],[459,465,"PER"],[479,484,"PER"],[544,557,"ORG"],[562,571,"ORG"],[628,638,"ORG"],[674,687,"ORG"],[763,776,"ORG"],[779,788,"LOC"]],"Comments":[]}
{"id":29,"text":"Efter længere tids spekulationer er der nu endelig nyt om Manchester United Facundo Pellistri. Kantspilleren fra Uruguay har nemlig fået en lejeaftale på plads, så nu skal han til at vise sig frem i La Liga fra Granada. Det skriver United på sin hjemmeside.\nPellistri har tidligere været i spansk fodbold, da han flere gange har været udlejet til Alaves. I denne sæson er det blevet til 14 kampe for United for kantspilleren, som har leveret en enkelt assist. Pellistri er kun startet inde to gange i denne sæson for United, mens at han hele 12 gange har brugt kampen på bænken. Nu skal han så jagte succes i Granada. 22-årige Facundo Pellistri har kontrakt med Manchester United frem til sommeren 2025.","label":[[58,75,"ORG"],[76,93,"PER"],[113,120,"LOC"],[199,206,"ORG"],[211,218,"ORG"],[232,238,"ORG"],[258,267,"PER"],[347,353,"ORG"],[400,406,"ORG"],[460,469,"PER"],[517,523,"ORG"],[609,616,"ORG"],[627,644,"PER"],[662,679,"ORG"],[689,702,"DAT"]],"Comments":[]}
{"id":30,"text":"I sommer betalte Bodø\/Glimt hele 20 millioner danske kroner for Tobias Gulliksen, som blev hentet i Strømsgodset. Efter kun syv måneder går turen dog nu videre til svensk fodbold, hvor Djurgården har købt ham fri. - Han er meget målrettet og ambitiøs, og hans præstationer i Strømsgodset vakte stor opmærksomhed. Han tog så til Bodø sidste sommer, og trods begrænset spilletid er han fortsat med at præstere på et højt niveau med flere mål. - Konkurrencesituationen i Bodø er ekstrem hård, og spilletid er naturligvis vigtig for udviklingen. - Derfor har vi i længere tid haft en dialog med Bodø om Tobias' fremtid for at gennemgå muligheden for, at han flytter til Djurgården, lyder det fra Djurgården-sportschef Bosse Andersson til klubbens hjemmeside. Tobias Gulliksen har skrevet under på en kontrakt, der gælder frem til 2027. Den unge nordmand nåede 24 optrædener og fem mål i Bodø\/Glimt-trøjen.","label":[[2,8,"DAT"],[17,27,"ORG"],[33,59,"MON"],[64,80,"PER"],[100,112,"ORG"],[185,195,"ORG"],[275,287,"ORG"],[328,332,"ORG"],[468,472,"ORG"],[591,595,"ORG"],[599,606,"PER"],[666,676,"ORG"],[692,702,"ORG"],[714,729,"PER"],[755,771,"PER"],[826,830,"DAT"],[883,893,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":31,"text":"Starboy har forladt B.93. På Deadline Day sagde Emmanuel Ogude farvel til NordicBet Liga-klubben, da han havde fået mulighed for at komme videre. Nu kan bold.dk så fortælle, at Ogude fortsætter karrieren i Irak, hvor Al-Qasim SC står klar med en kontrakt. Klubben frister en tilværelse i den irakiske Premier League. I første omgang er det en aftale frem til sommer, hvor både Ogude og Al-Qasim SC skal se hinanden an. Ogude er dog fortsat i Danmark, da der mangler en række detaljer, mens han også skal have styr på sit visum, inden at han kan blive præsenteret. Men én ting er i hvert fald sikkert, og det er, at det er slut med Starboy på Østerbro Stadion. I denne sæson blev det blot til et enkelt mål i 11 kampe i NordicBet Ligaen.","label":[[0,7,"PER"],[20,24,"ORG"],[48,62,"PER"],[74,88,"ORG"],[153,160,"ORG"],[177,182,"PER"],[206,210,"LOC"],[217,228,"ORG"],[301,315,"ORG"],[359,365,"DAT"],[377,382,"PER"],[386,397,"ORG"],[419,424,"PER"],[442,449,"LOC"],[631,638,"PER"],[642,658,"LOC"],[719,735,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":32,"text":"AIK Stockholm har solgt Jonah Kusi-Asare til Bayern München. Det 16-årige mega-talent har været rygtet til den tyske storklub igennem længere tid, og torsdag formiddag er handlen endelig blevet officiel. - Jonah Kusi-Asare er en ung angriber med et enormt potentiale. Han havde et par tilbud at vælge imellem, men han valgte Bayern. Vi var i stand til at overbevise ham om, at vi var det rigtige valg. - Han har hele pakken. Han er teknisk stærk, hurtig, høj og meget robust rent fysisk. Vi er meget glade for, at han har valgt Bayern, lyder det fra sportsdirektør Christoph Freund. Jonah Kusi-Asare blev tilbage i august den yngste spiller nogensinde for AIK, da han blev skiftet ind i en kamp mod Varbeg i en alder af 16 år og 24 dage.","label":[[0,13,"ORG"],[24,40,"PER"],[45,59,"ORG"],[206,222,"PER"],[325,331,"ORG"],[528,534,"ORG"],[565,581,"PER"],[583,599,"PER"],[615,621,"DAT"],[656,659,"ORG"],[699,705,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":33,"text":"Mainz kæmper en brav kamp for overlevelse i bunden af Bundesligaen.  Efter 18 spillerunder er man blot lykkedes med at få netmaskerne til af blafre 14 gange, og det skal der laves om på. I den forbindelse har man torsdag morgen hentet Jessic Ngankam ind på en lejeaftale, der gælder den resterende del af sæsonen. Den 23-årige angriber har siden i sommer tørnet ud for Frankfurt, hvor han har formået at komme på tavlen tre gange i 23 optrædener. Tidligere i karrieren har tyskeren været forbi klubber som Hertha Berlin og Greuther Fürth. Jessic Ngankam har kontrakt med Frankfurt frem til sommeren 2028.","label":[[0,5,"ORG"],[54,66,"ORG"],[235,249,"PER"],[369,378,"ORG"],[506,519,"ORG"],[523,537,"ORG"],[539,553,"PER"],[571,580,"ORG"],[590,603,"DAT"]],"Comments":[]}
{"id":34,"text":"Aarhus Fremad sparker weekenden i gang med en transfer. 2. divisionsklubben har nemlig præsenteret Sebastian Denius, som er kommet til klubben på en fri transfer. Aarhus Fremad har præsenteret Denius på klubbens Facebook. - Nyeste mand i truppen er Sebastian Denius. Han spiller midtbane, og han spiller godt. Byd ham velkommen til Vangen, skriver klubben. Denius har senest været hos Kolding IF, som han forlod i januar. Midtbanespilleren har i denne sæson spillet ti kampe for Kolding i NordicBet Ligaen med en enkelt assist til følge. 28-årige Sebastian Denius har tidligere været forbi klubber som Viborg FF, Kjellerup IF og Skive.","label":[[0,13,"ORG"],[99,115,"PER"],[163,176,"ORG"],[193,199,"PER"],[212,220,"ORG"],[249,265,"PER"],[332,338,"LOC"],[357,363,"PER"],[385,395,"ORG"],[414,420,"DAT"],[479,486,"ORG"],[489,505,"ORG"],[547,563,"PER"],[602,611,"ORG"],[613,625,"ORG"],[629,634,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":35,"text":"En række dårlige resultater og en trænerrokade har gjort, at Robert Marcus er røget ud i kulden i FC Helsingør. Det har parterne nu taget konsekvensen af, da midtbanespilleren er blevet udlejet til det færøske hold EB\/Streymur i resten af sæsonen. Det meddeler FC Helsingør i en pressemeddelelse. - Robert Marcus er en ung spiller, som vi har store forventninger til og satser på, men der har været langt til spilletid i den seneste periode. - Vi er derfor glade for udsigten til, at Robert kan få masser af spilletid og komme tilbage med mere erfaring, udtaler direktør Bo Bay Hougaard. Hovedpersonen selv ser også en lejeaftale som den rette løsning. I efteråret var han fast mand, men i foråret har han ikke været udtaget. - Udsigten til spilletid i de resterende kampe var ikke optimal, så jeg blev i fællesskab med klubben og trænerstaben enige om, at dette er den bedste løsning for at jeg kan få spilletid og dermed fortsætte min udvikling. - Det bliver spændende at prøve noget andet, men jeg er fast besluttet på at vende hjem endnu bedre og selvfølgelig fortsat spille førstedivision for FC Helsingør efter sommer. 20-årige Robert Marcus har kontrakt med FC Helsingør frem til sommeren 2026.","label":[[61,74,"PER"],[98,110,"ORG"],[215,226,"ORG"],[261,273,"ORG"],[299,312,"PER"],[484,490,"PER"],[571,586,"PER"],[1079,1093,"ORG"],[1098,1110,"ORG"],[1117,1123,"DAT"],[1134,1147,"PER"],[1165,1177,"ORG"],[1187,1200,"DAT"]],"Comments":[]}
{"id":36,"text":"I starten af februar blev AGF sat i forbindelse med Daleho Irandust, der var havnet langt ude i kulden hos hollandske Groningen. Det bliver dog ikke til et østjysk skifte i denne omgang. Tirsdag meddeler Brommapojkarna således, at man har udstyret den 25-årige svensker med en toårig aftale. Daleho Irandust nåede at spille 45 kampe for Groningen, som han har repræsenteret siden 2021. Offensivspilleren har tidligere tørnet ud for klubber som GAIS og BK Häcken.","label":[[13,20,"DAT"],[26,29,"ORG"],[52,67,"PER"],[118,127,"ORG"],[204,218,"ORG"],[292,307,"PER"],[337,346,"ORG"],[380,384,"DAT"],[444,448,"ORG"],[452,461,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":37,"text":"Nottingham befinder sig i en nedrykningskamp i Premier League, og overlevelse kan nu være besværliggjort. I hvert fald skal englænderne undvære Orel Mangala, som har spillet i 21 af 23 ligakampe. Det bliver sydfranske Lyon, som løber med den 28-årige midtbanespillers underskrift. Det gør de i en handel til en værdi af 90 millioner kroner for lejeaftalen tilføjet en frikøbsklausul på godt 135 millioner kroner. Belgieren nåede i alt 53 kampe for Nottingham Forest. Lyon kæmper selv mod en truende nedrykning i denne sæson, hvor man ligger på en 16. plads ud af 18 hold. Klubben er også blevet sat i forbindelse med Said Benrahma i West Ham.","label":[[0,10,"ORG"],[47,61,"ORG"],[144,156,"PER"],[218,222,"ORG"],[320,339,"MON"],[391,411,"MON"],[448,465,"ORG"],[467,471,"ORG"],[617,630,"PER"],[633,641,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":38,"text":"Lukas Engel er blevet en holdkammerat fattigere i Middlesbrough. Mandag aften oplyser Real Salt Lake nemlig, at man har sikret sig 30-årige Matt Crooks, der i løbet af de seneste to og et halvt år har spillet 115 kampe for Championship-mandskabet. Den offensive midtbanespiller har skrevet under på en aftale, der gælder frem til 2026. I indeværende sæson er det blevet til 25 optrædener og tre scoringer i den næstbedste engelske række. I Real Salt Lake bliver englænderen holdkammerater med den tidligere FC København-spiller Bryan Oviedo, der har spillet i MLS-klubben siden sommeren 2022.","label":[[0,11,"PER"],[50,63,"ORG"],[86,100,"ORG"],[140,151,"PER"],[223,235,"ORG"],[330,334,"DAT"],[440,454,"ORG"],[507,519,"ORG"],[528,540,"PER"],[560,563,"ORG"],[578,591,"DAT"]],"Comments":[]}
{"id":39,"text":"Abdülkadir Ömür skal slå sine folder udenfor Tyrkiet for første gang i karrieren. Den 24-årige kreatør skifter barndomsklubben Trabzonspor ud med Hull, hvor han har fået en aftale på tre og et halvt år. Dermed bliver Ömür, som er noteret for 12 tyrkiske landskampe, ny mand i Championship. The Tigers spiller i indeværende sæson med om oprykning, og de befinder sig i skrivende stund i periferien af en playoff-plads på ottendepladsen. I indeværende sæson har Abdülkadir Ömür fået 16 kampe for Trabzonspor med seks kampe til følge. I alt nåede han 25 mål og 36 assists i 211 optrædener for klubben.","label":[[0,15,"PER"],[45,52,"LOC"],[127,138,"ORG"],[146,150,"ORG"],[217,221,"PER"],[276,288,"ORG"],[290,300,"ORG"],[460,475,"PER"],[494,505,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":40,"text":"Mahmoud Dahoud er tilbage i tysk fodbold. Den tidligere Dortmund-profil har nemlig skrevet kontrakt med Stuttgart efter et skuffende ophold i Brighton. - Vi er glade for, at Mo Dahoud, en spiller, der vil gøre os endnu bedre, har valgt Stuttgart. - Mo har allerede bevist sin enorme fodboldkvalitet i Bundesligaen og internationalt. Vi er sikre på, at han hurtigt vil finde sig til rette hos os og derfor vil være en værdifuld ekstra mulighed for vores spil fra nu af, siger direktør Fabian Wohlgemuth til klubbens hjemmeside. Dahoud nåede kun ni kampe i Premier League, hvor han efter et rødt kort i november kun siden kun fik 45 minutter. I første omgang er der kun tale om en lejeaftale frem til sommer, men Stuttgart har en købsoption på 28-årige Mahmoud Dahoud.","label":[[0,14,"PER"],[56,64,"ORG"],[104,113,"ORG"],[142,150,"ORG"],[174,183,"PER"],[236,245,"ORG"],[249,251,"PER"],[301,313,"ORG"],[484,501,"PER"],[527,533,"PER"],[555,569,"ORG"],[601,609,"DAT"],[699,705,"DAT"],[711,720,"ORG"],[751,765,"PER"]],"Comments":[]}
{"id":41,"text":"Nicklas Røjkjær skifter angiveligt til Allsvenskan et halvt år før tid. FC Fredericia-profilen blev tidligere i januar solgt til Mjällby, hvor skiftet først skulle finde sted efter sæsonen. Parterne har dog arbejdet på et tidligere skifte, og det ser ud til, at FC Fredericia og Mjällby er blevet enige. Svenske Expressen erfarer, at Røjkjær skifter til Mjällby med øjeblikkelig virkning. Dermed har Røjkjær spillet sin sidste kamp for FC Fredericia, hvor han har spillet siden 2022.  Han har tidligere været forbi Silkeborg, Esbjerg, Viborg og FC Københavns ungdomsafdeling. Men nu står der altså svensk fodbold på menuen.","label":[[0,15,"PER"],[39,50,"ORG"],[72,85,"ORG"],[112,118,"DAT"],[129,136,"ORG"],[262,275,"ORG"],[279,286,"ORG"],[312,321,"ORG"],[334,341,"PER"],[354,361,"ORG"],[400,407,"PER"],[436,449,"ORG"],[478,482,"DAT"],[515,524,"ORG"],[526,533,"ORG"],[535,541,"ORG"],[545,558,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":42,"text":"Islandske talenter er i høj kurs i 3F Superligaen, hvor især FC København har gjort sig bemærket med flere erhvervelser fra vulkanøen. Til sommer bliver det dog AGF, der får glæden af 16-årige Tomas Oli Kristjansson, som har skrevet under på en treårig aftale. Det skriver Superliga-klubben på sin hjemmeside mandag. - Tomas eller ”Tommi” som han kaldes, er en teknisk stærk spiller som er god i en mod en-situationer i offensiven. Han har også en fin fart og et rigtig godt spark. - Han har været ombejlet af flere klubber og har blandt andet også været til prøvetræning i Benfica og Real Sociedad, men har valgt os som sin kommende klub, og vi ser frem til at hjælpe ham til at fortsætte sin udvikling os hos, lyder det fra talentchef i AGF, Jesper Ørskov. Tomas Oli Kristjansson kommer til fra Stjarnan FC og skal i første omgang spille på AGF's U17-hold.","label":[[35,49,"ORG"],[61,73,"ORG"],[139,145,"DAT"],[161,164,"ORG"],[193,215,"PER"],[273,282,"ORG"],[319,324,"PER"],[331,338,"PER"],[574,581,"ORG"],[585,598,"ORG"],[739,742,"ORG"],[744,757,"PER"],[759,781,"PER"],[797,808,"ORG"],[843,848,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":43,"text":"Vålerenga havde et rædsomt 2023, som mundede ud i en nedrykning fra OBOS-Ligaen til Eliteserien. Et af de få lyspunkter for nordmændene var serbiske Andrej Ilic, som scorede ni ligamål på bare 13 kampe fra sin ankomst i august 2023. Den bedrift er ikke gået ubemærket hen i Fodboldeuropa, hvor større klubber har budt sig til. Sent torsdag er det bekræftet, at Lille er løbet med underskriften på den 23-årige angriber, som indtil i sommer spillede i upåagtede RFS i den lettiske liga. Det er blandt andet hovedspillet, som den 189 centimeter høje har gjort sig bemærket for. Tidligere på sæsonen bekendtgjorde holdkammeraten Christian Borchgrevink, der beskrev ham som \"bedre end Haaland i hovedspillet\". Ifølge franske L'Equipe har Ilic kostet Lille knap 30 millioner kroner. Der vil derudover være en 10 procents videresalgsklausul.","label":[[0,9,"ORG"],[27,31,"DAT"],[68,79,"ORG"],[84,95,"ORG"],[149,160,"PER"],[220,231,"DAT"],[274,287,"LOC"],[361,366,"ORG"],[433,439,"DAT"],[461,464,"ORG"],[626,648,"PER"],[681,688,"PER"],[721,729,"ORG"],[734,738,"PER"],[746,751,"ORG"],[757,776,"MON"],[804,815,"PCT"]],"Comments":[]}
{"id":44,"text":"Cagliari slider i det i indeværende sæson, og klubben fra Sardinien kæmper for overlevelse i Serie A. I forsøget på at hente de fornødne point har man hentet forstærkninger længere oppe i tabellen. Det sker i form af 23-årige Gianluca Gaetano, som kommer til klubben på en lejeaftale for sæsonen. Kreatøren har spillet knap 300 minutter i denne sæson fordelt på 13 kampe i alle turneringer. Det har kastet et enkelt mål og en assist af sig.","label":[[0,8,"ORG"],[58,67,"LOC"],[93,100,"ORG"],[226,242,"PER"],[324,336,"TIM"]],"Comments":[]}
{"id":45,"text":"Nottingham har været på udkig efter forstærkning på målmandsposten, og ganske som ventet er det blevet Matz Sels fra Strasbourg. 31-årige Sels, som har seks landskampe for Belgien på CV'et, kommer på en aftale frem til sommeren 2027. I denne sæson har han stået 19 Ligue 1-kampe for Strasbourg. Matz Sels har tidligere stået for blandt andre Newcastle og Anderlecht.","label":[[0,10,"ORG"],[103,112,"PER"],[117,127,"ORG"],[138,142,"PER"],[172,179,"LOC"],[219,232,"DAT"],[265,272,"ORG"],[283,293,"ORG"],[295,304,"PER"],[342,351,"ORG"],[355,365,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":46,"text":"Diadie Samassekou spiller resten af sæsonen i La Liga. Det meddeler Hoffenheim, som ejer spilleren og Cadiz, som aftager malieren på lån. 28-årige Samassekou er i skrivende stund til African Cup of Nations, hvor Mali møder Elfenbenskysten på lørdag i kvartfinalen. Derefter drager Samassekou til Cadiz, som befinder sig i nedrykningszonen fra La Liga på en 18. plads. Han har i alt tørnet ud for Hoffenheim 87 gange siden ankomsten i sommeren 2019.","label":[[0,17,"PER"],[46,53,"ORG"],[68,78,"ORG"],[102,107,"ORG"],[147,157,"PER"],[183,205,"ORG"],[212,216,"LOC"],[223,238,"LOC"],[281,291,"PER"],[296,301,"ORG"],[343,350,"ORG"],[396,406,"ORG"],[434,447,"DAT"]],"Comments":[]}
{"id":47,"text":"Igor Thiago skifter til sommer fra Club Brugge til Brentford. Det bekræfter Premier League-klubben på sin hjemmeside. Her fremgår det, at den 22-årige brasilianer har sat sin underskrift på en kontrakt, der kommer til at holde ham fem år i Brentford startende fra sommer. Brentford har desuden en option til at forlænge aftalen med yderligere et år. Igor Thiago har i indeværende sæson noteret sig for 26 mål i 40 kampe for Club Brugge, som han skiftede til fra Ludogorets i sommeren 2023. Brentford-træner Thomas Frank har for nylig erkendt, at holdets angrebsprofil Ivan Toney nok er fortid til sommer, og nu lader det altså til, at London-klubben handler med rettidig omhu. ","label":[[0,11,"PER"],[24,30,"DAT"],[35,46,"ORG"],[51,60,"ORG"],[76,90,"ORG"],[240,249,"ORG"],[264,270,"DAT"],[272,281,"ORG"],[350,361,"PER"],[424,435,"ORG"],[462,472,"ORG"],[475,488,"DAT"],[490,499,"ORG"],[507,519,"PER"],[568,578,"PER"],[597,603,"DAT"],[635,641,"LOC"]],"Comments":[]}
{"id":48,"text":"Jens Stage har fået en skandinavisk holdkammerat i Werder Bremen. Der er tale om 19-årige Isak Hansen-Aarøen, som skifter Manchester United ud med Bundesliga-klubben. Handlen er netop blevet offentliggjort kort efter transfervinduet er lukket i Tyskland klokken 18. Hansen-Aarøen nåede aldrig at få førsteholdsdebut for Manchester United, men han har optrådt flittigt for klubbens ungdomshold med UEFA Youth League-kampe mod FC Københavns unge løver til følge. Isak Hansen-Aarøen, som blandt andet er udsmykket med en fremtrædende halstatovering af en sommerfugl, spiller for det norske U21-landshold. Her har han optrådt seks gange og scoret et enkelt mål. Frem til 2020 spillede Isak Hansen-Aarøen for Tromsø, hvor han også er født.","label":[[0,10,"PER"],[51,64,"ORG"],[90,108,"PER"],[122,139,"ORG"],[147,157,"ORG"],[245,253,"LOC"],[254,264,"TIM"],[266,279,"PER"],[320,337,"ORG"],[397,414,"ORG"],[425,438,"ORG"],[461,479,"PER"],[580,600,"ORG"],[667,671,"DAT"],[681,699,"PER"],[704,710,"ORG"]],"Comments":[]}
{"id":49,"text":"Pep Biel er ny spiller i FC Augsburg. Den 27-årige spanier skifter til det sydtyske fra Olympiakos på en lejeaftale for resten af sæsonen. Dermed bliver Pep Biel genforenet med Jess Thorup, som han kender fra 2021\/22-mesterskabssæsonen i FC København. Og muligheden for igen at arbejde med den danske træner var med til at træffe valget for den spanske kreatør. - Jeg er meget tilfreds med at skiftet lykkedes efter gode diskussioner med de ansvarlige, siger Biel på klubbens hjemmeside og fortsætter: - FC Augsburg er en ambitiøs klub og en familieklub, hvor jeg gerne vil bygge ovenpå den succesfulde tid i København.\n- Selvfølgelig hjælper det, at jeg med Jess har mødt en træner, som ved, præcis hvordan man udnytter mit fulde potentiale. Der er en købsklausul inkluderet i kontrakten.","label":[[0,8,"PER"],[25,36,"ORG"],[88,98,"ORG"],[153,161,"PER"],[177,188,"PER"],[238,250,"ORG"],[459,463,"PER"],[504,515,"ORG"],[609,618,"LOC"],[659,663,"PER"]],"Comments":[]}
{"id":50,"text":"Der er gang i den helt store trupkabale i Europas fodboldklubber i disse timer. Om få timer lukker de respektive transfervinduer, og derfor skal alle forretninger overstås. Blandt andet i Manchester City, som har haft den 21-årige venstreback Josh Wilson-Esbrand på lån hos Mohamed Daramy og Stade Reims. Tidligere i dag blev den spanske venstreback Sergio Akieme hentet til Ligue 1-klubben, og dermed ville Wilson-Esbrand ryge længere endnu ned i hierarkiet. Derfor er han torsdag aften blevet kaldt hjem og ud igen på et udlån til Cardiff, som spiller i Championship. Aftalen løber til sommer og er ikke med købsklausul.","label":[[42,49,"LOC"],[188,203,"ORG"],[243,262,"PER"],[274,288,"PER"],[292,303,"ORG"],[350,363,"PER"],[375,382,"ORG"],[408,422,"PER"],[533,540,"ORG"],[556,568,"ORG"],[588,594,"DAT"]],"Comments":[]}
